[烈士安息 香港加油］[本地足球]2018/19港超聯、亞協及香港隊討論區(116)

2018/19 港超參賽球隊：
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019/20 港超參賽球隊(待確認)：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、夢想FC、理文、愉園
降班：凱景

2018-19香港超級聯賽

港超冠軍 和富大埔
社區盃 傑志
高級組銀牌 傑志
菁英盃 理文
足總盃 傑志

聯賽冠軍及足總盃冠軍將代表香港出戰2020亞洲賽，2020香港擁有亞冠0+1及亞協1+1席位
2020亞冠外圍賽 - 和富大埔
2020亞協外圍賽 - 傑志

2019香港足球明星選舉得獎名單：
足球先生：伊高沙托尼（和富大埔）
足球小姐：王淑芬（愉園）
最佳教練：李志堅（和富大埔）
球員之星：伊高沙托尼（和富大埔）
最受球迷歡迎球星：伊高沙托尼（和富大埔）
最佳青年球員：鄭兆均（理文）、胡晉銘（香港飛馬）
神射手：盧卡斯（傑志）、洛迪古斯（東方龍師）
最佳金球：羅振庭（佳聯元朗）
最佳撲救：梁興傑（香港飛馬）

最佳十一人
守門員：謝德謙（冠忠南區）
後衛：法比奧（佳聯元朗）、梁諾恆（富力R&F）、馮慶燁（和富大埔）、艾華度（和富大埔）
中場：陳肇鈞（和富大埔）、黃威（和富大埔）、費蘭度（傑志）、夏志明（冠忠南區）
前鋒：伊高沙托尼（和富大埔）、盧卡斯（傑志）

亞協盃I組
第五輪

2019-06-19 - 20:00 - 和富大埔 vs 傑志 @旺角大球場 ($80,$40)
第六輪

2019-06-26 - 20:00 - 傑志 vs 4.25 SC @旺角大球場 ($180, $60)
2019-06-26 - 20:00 - 航源 vs 和富大埔 @台北田徑場

ps://

梁細佬條女
樣就

香港外流球員討論區(19)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)
餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至五月forever)
餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)
餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)
餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)
餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)
未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)
餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)
未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)
未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)
未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)
餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)
未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)
未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)
未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)
未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)
未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)
未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)
未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)
未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)
未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教
未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)
未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

夏季轉會窗

和富大埔
Out：伊高沙托尼（富力R&F）

富力R&F
In：陳嘉宝（中西區）、伊高沙托尼（和富大埔）

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯（自由身）
Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：泰迪（蘇度瓦）、列斯奧、佐迪、林柱機

香港飛馬
Out：艾華

佳聯元朗
Out：陳廣豪（冠忠南區）、基爾頓、慕沙

夢想FC
Out：黎厚希（外借）、柏保路、北村祝、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達

理文
Out：陳庭揚（台中FUTURO）、史提芬彭利拿

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實
（杜馬思 情況曖昧，有待進一步消息）

圖？

夏季轉會窗

和富大埔
Out：伊高沙托尼（富力R&F）、歐陽耀冲

富力R&F
In：陳嘉宝（中西區）、伊高沙托尼（和富大埔）
Out：伊達、福保羅、高梵、沙沙

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯（自由身）
Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：泰迪（蘇度瓦）、列斯奧、佐迪、林柱機

東方龍獅
Out：笠臣（科瓦彼達迪）

香港飛馬
Out：艾華、胡晉銘

佳聯元朗
Out：陳廣豪（冠忠南區）、基爾頓、慕沙

夢想FC
Out：柏保路、北村祝、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達、黎厚希

理文
Out：陳庭揚（台中FUTURO）、史提芬彭利拿

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實

細佬ig story

Push

lm

索性封撚咗政總 做公務員真係正灣仔個班係咪都好想俾人圍堵

見到唔好想認，可以去上香。

無化妝樣差好遠

所以成日輸12m

會去 聽日頭7

之前都講到畜力啦

話時話年底東亞錦標賽幾時知買飛既資料
準備買機票了

都係

馬拉個次真係記一世

一野就射走兩年亞冠

Fake news聰又係邊度收風

真有米

快運來回暫時千零蚊姐

你講辛祖

希望各位手足聽日平平安安

飲多水

飲水之餘都要帶遮/雨衣，有機會落雨

我做油漆，基本嘢一向跟身，不過地盤多危險嘢，帶帽之外，後面條索帶記得拉一拉，選擇自己龜頭尺寸，否則帶嚟把撚。

地盤友帶哂裝備

LM

你係咪搞錯咗啲嘢

Sorry 攰得滯睇錯辛祖

眼罩呢

CCTVB 體育新世界會訪問av堅

Link?

星期六晚上730財經台

擺財經台啱啊
教人點擁兵自重
老細比一舊錢
自己壓球員價
自行安排人工

白菜佬係自己去左
如果走唔出爸爸魔掌都好笑

佢搵緊啫
如果大埔比到高人工/或者無隊收留佢就留㗎啦
無左伊高 佢踢鳩毛咩
醉街教練：一季靠費蘭度；一季靠伊高

下季

ching好大怨氣

唔好咁講，以事論事
讚就要讚，話就要話

驚班細路亂洗錢
幫佢地儲起先😎

邊隊邀請球棍歐冲？
仲話外流

噴油，省牆，都要帶，不過我平時唔用，但會跟身，作為油漆佬，係必須要有，我係咁同黑警講。btw.現場人數，暫時應該少過香港對泰國嘅入場人數，上網速度未至於十分慢，今朝七點前趕到，見到煲底，係流浪對飛馬嘅人數，唔知點解笑咗出嚟，可能興幸唔係富力對海景嘅人數。

壓價壓幾多？
感覺Av堅好小氣

例如？

馬交、寶島、蒙古大把機會

咁其實佢班仔又唔係真係高質素到可以外流
如果你當樂仔 細佬係佢啲仔
咁呢兩個都當走左啦（細佬自己有中甲唔去）
黃威啲波唔係咁超班啫，中甲勉強都得嘅
咁嘉耀 燁仔 白菜佬唔洗多講啦
反而，
栢倫都外流過中甲
當年肥軒同政業啲波又係幾好

肥軒最可惜
變撚左座山

洪政業佢衰傷患？

係畜力唔放佢上中甲喎

衰在去左做黑警

ww唔超班？ 未有利馬嗰陣一個carry成條中場線喎 落嚟攞波做波放波一個做哂 成場左中右都見到佢

av堅簽利馬都係想幫輕佢 下半季先踢得輕鬆d

老老實實av堅仲有咩衰野？
有d人講到佢好衰格，仲形容做球棍會唔會誇左d

細佬係自己唔去，因為富力比好高人工留佢

留名

去大溪地實超班

開餐廳

「踢波擴闊了視野，如果做了消防員，便只會留在澳門，生活好單調。」澳門的人均生產總值名列前茅，政府每年派錢更是毫不手軟，吳鏵昇表示，在中六時其實曾投考消防員，「高人工，入職都三萬元，空餘時間仲可以踢五、七人足球賽賺錢」。看來，這是理想生活，但吳鏵昇放棄了這個選項。

你咪又係球棍前球棍後咁話歐冲

好想叫義士們幫手圍狗(足)總

自組多隊義士們去圍喇

【港超聯】港台無入標申請直播 署理副處長：其他方式可合作

一直有球迷希望香港電台能夠直播港超聯賽事，惟最終港台並沒有「入標」申請新一季港超聯直播權。署理副廣播處長（節目）陳敏娟昨日表示，一直有與足總接觸，未來或能以其他方式合作。
港台電視部近年開始發展體育賽事直播，除了各項學界賽事外，今年年初更有賀歲盃直播，最近亦推出每周一集的體育節目《體壇無極限》。不少球迷希望能夠在電視機上觀看港超聯直播，但港台並沒有「入標」申請，陳敏娟表示：「港台另一身份是政府部門，不會作『入標』這種商業行為，我們有一些規範。」然而，港台並沒有放棄與足總合作，陳續說：「我們仍希望尋求其他合作模式，就如年初的賀歲盃亦合作過，但必須與主辦機構有協議，特別在商業元素方面要避免。」
港台電視一直有不少直播賽事，包括剛結束的全港運動會及大量中、小學學界賽事。陳透露，港台稍後會直播全港學界籃球馬拉松及亞洲保齡球錦標賽。另外，奧運將至，港台亦正籌備香港運動員備戰特輯。問到學界直播收視，陳表示：「這不是主力的娛樂節目，但亦有一定的觀眾收看。」陳指出，難與商營機構比較，但這些學界直播有一定的觀眾群，特別是年輕的一輩。
記者、攝影：禤家民

52歲的和富大埔主帥李志堅，在今季港超聯率領一眾子弟兵圓夢勇奪港超錦標，盛傳這名「最佳教練」下季將離隊，堅Sir表示現階段未有確實定案，目前只專心應付下周最後一場亞協賽事，事情落實後將自會交代，風趣的他笑道：「大家不用擔心我。」

有人唔做去做狗

聽講豪歌係

Dream條茶餐廳片都講過偉豪去親都係食得好清淡又唔飲凍嘢

唔怪得老而彌堅仲咁fit

重複犯錯

有冇巴打知陳議員下年仲會唔會參與港超，呢個星期叫佢咁勇武又有落場，想下季印佢波衫

茶記有乜清淡 學嘢

三文治掛

傳堅Sir帶兵走 大埔勢拆骨

【本報體育組報道】本季港超聯賽冠軍和富大埔，下季或有大人腳變動，傳主教練李志堅將帶兵入主東方龍獅，但與其合作多季的教練之一的李恒匯則續留大埔，與馮凱文合作帶領球隊。
有傳帶領大埔奪本季聯賽錦標的李志堅，來季將蟬曳別枝，並帶同黃威、梁冠聰及馮慶燁等愛將投東方。據悉，堅Sir還希望把巴西中堅艾華度也帶同跳槽，目前仍商議之中。由於今季演出亮麗的足球先生伊高沙托尼已加盟了富力R&F，如果堅Sir帶兵投東方成事，再加上中場陳肇鈞可能回曾效力的冠忠南區，這對大埔的實力將會有影響。
此外，與李志堅合作了數年的教練李恒匯則會留在大埔，與曾執教南區、元朗和凱景的馮凱文擔任大埔統帥。

次撚次都係帶兵走
換件波衫但都係果班人 有咩好睇

全部連登料

中國實行話你係中國人就係中國人
咁就代表到中國隊

佢唔係有澳門藉咩？

唔知 印住妹祖先啦
真香港人

是旦啦，鄰國事務無興趣知道

英超：球員大過教練
港超：教練大過班主

大頭文教mma?
唔撚係掛

又唔好咁講，
呢度好多爆料嘅，同記者收到嘅料，
來源同收到嘅時間可能係差不多

呃飯食

打唔打亞冠外

佢踢唔到中國隊架 淨係踢中超架咋

魯能fans ff架咋

WW都係逃唔出AV堅摩掌

Ww firm左？

咁唔可以入選中國隊喎

依個支足應該唔得
布朗寧好似就就快得，當初我島邀請過佢最後拒絕，入支足應該超班

又唔係，下次搶sean或者其他咪奶野

有陣時真係好撚灰
香港勝在係法治，唔係人治

中超都玩假鬼

有層次

李志堅帶兵出走嘅後遺症
相信大家都好清楚

有咩後遺症？
之前佢帶兵出走都係散班
除左飛馬

堅叔：還返晒俾大埔啦，冇拖冇欠
依家大埔冇野俾到我，所以我要走啦

肥蔡之前講過av堅留佢繼續搞
依家av堅走，肥蔡有借口唔再出錢
大埔應該有人接手但縮皮
上個po仲傳亞冠外都未必打，正常打算打亞冠外依家準備拎牌
Av堅出走骨牌效應出現了

有個不成熟諗法
傑志總有日請av堅入石門

要av堅我不如永續朱sir

大埔無亞冠牌的話
係咪由南區頂上踢亞冠外

以傑志近年方針
一係向外國請教練嚟教
一係用返石門自己友

應該係

但咪會變咗傑志要睇南區有冇得打亞冠正賽？
如果南區打亞冠外－＞輸＞跌去亞協正賽
大埔亞協外
傑志－＞南區有亞冠－＞亞協正賽？

講得十分好，
無著數，走喇喂
佢唔襯呢幾年有幾個仔可以用下黎掠水
之後肯定無人請，要離開球圈
咁多人憎佢

now 出咗女足馬澤純專訪

一雞死
一雞鳴

大不了咪標準大埔

真港足良心

馮凱文入主大埔
陸平中杜瑋鴻之流會出現

貝匪去撐場大聯盟個交流會

咁比面啊

閪仔就收下皮先
甩少兩次手當幫忙

佢做啲咩都比人覺得係私怨撚

當盧比度死架

撐場大聯盟

開始咗啦！大家繼續踴躍發問！

真・香港隊長

改圖定堅料？

盧比度咪係石門自己友囉

自膠左

去就應該堅有去
不過呢張圖影到好似佢舉牌咁既錯覺

【港足】6・16上街為香港發聲 陳偉豪：問題癥結是市民對政府缺乏信心

【體路專訊】極具爭議的《逃犯條例》修訂近月在本地引來滿城風雨，除了連續兩個星期日有過百萬人上街遊行反對外，亦引發數次警民衝突。日前有網民上載相片，記錄前港足隊長陳偉豪參與周日（16日）的黑衣遊行，後者今日（22日）出席「撐場大聯盟」的港足發展論壇時直言政府連日來的回應「組織媲美西班牙國家隊」，並謂政府在民間失去信任令大批市民上街，「所有事都是逼出來的」。

被部分市民稱為「送中條例」的《逃犯條例》修訂近月在坊間引起熱議，除了有熱烈討論外，上周日（9日）亦有百萬人上遊行反對修例，上周四（12日）更在金鐘及灣仔一帶觸發大規模警民衝突，引致多名市民及警員受傷。特首林鄭月娥其後兩次召開記者會，宣布暫緩修例工作。不過示威者及多個民間團體均指政府未有回應訴求，最終再令200萬01人在周日（16日）上街。特首、保安局局長李家超及律政司司長鄭若驊先後向市民致歉，惟昨晚再有近萬人包圍警察總部示威。

日前有網民上載圖片，拍攝到前港足隊長陳偉豪參與周日的黑衣遊行。這位效力夢想FC的後衛今日出席論壇時直認不諱，指自己與很多香港人一樣反對修例及希望完全撤回，並指出現時最大問題在於市民對政府欠缺信心：「問題並非單在條例對港人有甚麼影響，而是香港人不信任政府。政府又是否應該做些事挽回信心、聽聽民意呢？」他又指當日與家人及朋友3時從天后出發，花上2小時才到達中央圖書館，最終用上5小時到達金鐘政府總部：「我也估不到香港人可以這麼有規距和秩序，初初以為外國才會有。」

對於兩星期來的警民衝突，陳偉豪指大眾應該認清問題癥結，並相信警民雙方本非有仇：「那會有人想大熱天時出來企？其實香港市民也很慘，不論是遊行還是在政府做事的人，因為問題元兇是政府遲遲沒有回應訴求，而這個訴求是屬於大部分人，所以這些事都是逼出來的。」他又笑言高官間的回應「組織媲美西班牙國家隊」，並指政府一日不真正解決問題的話，香港也不能安靜下來，希望政府真正聆聽市民訴求及給予市民信心。

日前有網民上載圖片，拍攝到前港足隊長陳偉豪參與周日的黑衣遊行。這位效力夢想FC的後衛今日出席論壇時直認不諱

敢做敢認，respect

咁講法係咪可以直接降班
散埋班呀笨

佢兩樣都係

所以肯為呢件事發聲嘅球員都要respect

點解啲球員好似係同個教練簽約咁

他又笑言高官間的回應「組織媲美西班牙國家隊」

以後唔反大豪了

簽凱景的人
其他隊

如果簽到金玫基孫銘我真係射撚咗出嚟

凱景班底打亞冠外

簽埋安基斯

名宿回歸

火雞做乜撚

有無片睇

最尾果張抆人褲頭

我有，有無非YouTube 上載link

火雞係咪比女飛咗唔開心

係條女飛佢？
我見條女好lum佢架喎

勇破假貨黨

唔柒知啦 我見條女IG Hide晒佢地啲合照

條友又矮又瘦起度撩人地

嘩 火雞 咩料呀

平時唔覺火雞咁大隻
同埋原來佢真係咁有正義感
真係會扶阿婆過馬路所以遲到

睇唔到邊一下打到佢爆鼻
不過火雞走佬走得好撚快

佢走佬果下有D似牛佬

我仲以為佢會跑返架車度拎架生打鳩佢

驚d阿婆買到假貨，即場懲罰個假貨撚

點解要走 又唔係唔夠打

驚有差佬黎掛

爛仔交驚閪咩 打到條撚樣仆街先走都未遲

豪歌：反送中
火雞：勇破假貨黨
邊個勁d

both la

9UPPER 佔中+反送中

早前港隊友賽0：2負予中華台北，新丁孫銘謙、陳廣豪、陳晉一等人落力比賽但未能幫助球隊炮製入波，老將丹尼缺態，中堅羅素走樣，一次試陣以失敗告終，職業足球掛帥的香港聯賽組織的代表隊不敵業餘球員為主的中華台北隊，更是成為球迷議論的話題。

陳偉豪及陳肇麒出席座談會。 本網記者攝
外國球員可能20出頭已經是新星、甚至挑起球隊大樑，但在香港這類例子根本沒有。港隊前隊長陳偉豪表示，上場友賽正是選人方面出事：「這是外國教練及香港教練的不同，以外國教練準則去揀會出事。如同羅傑承先生所講，很多香港球員在25、6歲還是好似0靚仔一樣，踢香港隊比賽並非不能試新人，但一年只得幾場國際賽，不是在這些比賽試得太多，可能一兩個落場已經足夠。」

偉豪續指，不是因為球員年青便給予機會他們落場踢香港隊：「如果球會都無正選，爭不贏隊友，這樣卻畀機會他們去踢代表隊是『晒氣』，最怕他們幾年後放棄足球生涯。」

距離9月世界盃外圍賽所餘時間不多，偉豪估計麥柏倫下一份港隊名單不會再貿然試人：「始終教練是需要成績，下一份名單應該挑選合適人腳，是近兩、三年比較有狀態的常客，同時也有一些有潛質的新人在內，讓他們感受大賽氣氛。」同時，偉豪也指部份入籍兵開始年紀大，是時候要養當打的年青球員接上：「好似丹尼、列斯奧、佐迪等人，相比起上次世界盃檔期又老幾歲，梁諾恆等人應該得到機會上陣。」

香港隊早前友賽中華台北。
對於港隊準備世界盃外圍賽一事，陳肇麒表示在比賽前沒有友賽是比較麻煩：「如果9月踢世界盃外圍賽，其實7月起港隊就應該有恆常集訓，但這段時間正是本地球會開操，球會和代表隊又要爭人用，這些要足總去負責協調。」提到香港隊現有人腳，肇麒說3線之中仍然是前鋒位置比較缺人，更打趣說其實自己未退出香港隊，「教練可以揀我」。肇麒續說：「外國教練選入籍兵是無可厚非，但是否所有入籍兵都好過本地球員？始終港隊也是需要給予本地球員上陣。」

香港足總副主席貝鈞奇表示，致力發展本地足球的鳳凰計劃實施多年仍有不足，未來會加以改善。

足總副主席貝鈞奇稱：「目前我們見到港超入場率似乎比鳳凰計劃預期低。我們預算希望有數千人，每年逐步遞增；直至今時今日，去年統計平均不足一千人。(鳳凰計劃)進展較緩慢，這個是事實。我希望未來足總董事局設立好方針，多些與球會溝通，多點了解大家需要。」

另外，作為港超聯一分子的富力，以廣州燕子崗球場作為主場，貝鈞奇表示富力在廣州出賽，可以令更多本港以外的球迷對香港足球有更深認識。

「好似丹尼、列斯奧、佐迪等人，相比起上次世界盃檔期又老幾歲，梁諾恆等人應該得到機會上陣。」

法圖斯

明明個勢好好 無啦啦笠水個下好反高潮

大埔維基得返2個球員 其他去晒東方

摺得快過海景

Wiki fake嘅，我都改得

羅傑承則提出了新想法，認為球會應取得管理主場的權利，他說：「康文署對球場管理未必夠專業，倒不如把資源給予各球會，讓他們去管理。辦足球隊的會專注在管理足球場，總比起一些不是專注管理足球場的人去處理。」

到時球會又話冇錢管理

康文署: fuck you lah diu

肇麒續說：「外國教練選入籍兵是無可厚非，但是否所有入籍兵都好過本地球員？始終港隊也是需要給予本地球員上陣。」

今次麥蛇咪出左好多華人囉
結果咪

陳志康提到希望想方法提升球員地位，其中之一正是仿傚從前設立球員證，讓曾經代表香港隊的退役球員免費入場觀戰。

以往的香港代表隊球員可以持證免費入場觀戰，但是幾年前有顧問及球會討論過後認為涉及票房數字而取消。陳志康表示，如果上任之後希望有方法推動香港代表隊的地位，不用前港將與普羅球迷一樣買票入場觀戰：「當然，我們要有個機制，可能是踢了10場左右才讓他們可以這樣做。始終香港代表隊球員是有社會地位，應該有相應待遇配套，這樣也可以改善球員在香港家長心中的形象。」

Cow Sir又指，可能是在球場內設一定位置讓前港將聚集一起觀賽，一來球員可以互相一聚，二來方便球迷入場找球星拍照，這種做法是一舉兩得。

其實個個入藉兵都有某部分能力勁過土炮好多
基奧？揾個土炮前鋒上到中甲入波先好笑人廢

垃垃：鳳凰計劃冇錢比我

爆房7表示自己喺中甲都入好多波

全盛七爺擺翻黎今日直頭屈過辛祖

就足總改革問題，在場的港足前隊長陳偉豪率先「發炮」，指足總董事會永遠一成不變，太多不同持份者，但每次表決時都由一些「唔識」足球的董事話事，他指出早前選教練（指加利韋特）已是一個好例子，結果該教練亦只任職數月便離開。今次新帥上任情況亦差不多，「能否撐得過聖誕也未知」。

但佢係衰在成日發表偉論，做球壇KOL

十二月Daddy應該讀完pro license

與會另一花較長時間討論的議題，是如何吸引球迷入場，提升入座率。曾在中甲效力的飛馬隊長陳肇麒指，香港不如外國或中國國內，每個地方有固定支持者有歸屬感，不過仍有辦法可以改善，例如改變開賽時間，不要在下午舉行讓更多球迷進場。「陳七」指：「下午兩點半，烈日當空如何叫女球迷陪男友進場呢？球迷當然是一支公啦！」

羅傑承則表示，要提升入座率，一定要靠港隊成績有所提升。以往港隊和球會成績好，球巿亦相對興旺；近年港隊以入藉兵為主，剛剛主場面對中華台北也落敗，球迷難有歸屬感。他亦建議足總考慮為本地波票價定出上限，他以剛過去一季為例，傑志收取150元其實入座率不理想，因為實在太昂貴；他更指上限最好不逾80元，因為80元已算很昂貴；他支持容許球會自由定價，但最好有票價上限。

支持羅神屌柒5爺

支持羅神

屌佢

自己怕熱就怕熱啦

真心 用傑志做例子真係錯撚晒，今季佢係最貴，但入場人數都係佢最多。屌你老母羅傑承，拎住旺角場你個平均入場人數都冇一千，仲要9場200蚊，你就知價錢唔關事啦（最少唔係最大個個）

咁點解我唔入埋去嘅？點解你唔跟埋到尾呀？影埋寫埋我係自己返自己屋企呀嘛!!!

事實7哥係最勁

《高抬貴手唔好屌住》我反而覺得偏遠場踢1730係趕客，特別係對要返1至5打工仔同家庭人士
我覺得MK可以用既時段:
星期二，五，六: 20:00
星期日: 17:30
下就1430應該盡量少用，留比戲碼較弱/偏遠場開波唔好太搶客

但係咪真係要就啲人一日去睇到2場?
如果唔係，可以考慮用14:00 同16:00 做開波時間
方便食完lunch同睇完去食飯

辛祖：反送中 殺畜力 入關鍵波 奪冠
全能都仆街

陳7收皮啦，下季開始每隊多1個支援位，佢有冇出聲反對?
畜力班支那球員踢2年就變本地，短過外援7年好多，本地球員少左出場機會，佢有冇出聲反對?

WIKI你都改得 睇嚟把撚

全盛辛祖都勁過而家好多

邊個發現邊個改

又逼害閪仔同肥鳩

咁熱跑兩分鐘就冇氣

冇
佢老細都冇話可以反對咪唔出聲

全盛辛祖可以carry一隊下游波

仲好講
俾你地羅系逼走架

火雞打嗰個，有人話係道友嚟，最後火雞逃走，可能係驚佢出絕招拎針筒，但我唔信係白粉佬，同埋嗰陣啱啱路過望咗眼，都唔知係火雞嚟，係咪佢嚟？

有下起腳係起左腳，同火雞吻合

咁有無遲到？有無座駕死火？有無搵梁國雄議員幫手？

把聲係好似，希望唔係火先生，但嗰樣及高度身型真係好似佢。

有講錯咩

對台灣有邊個華人係戰犯？就算Phillip 都係第二球果下姐

Respect

啱啊
2點半場唔曬都焗死

日職 韓職 中超 都係六七點先開波

搞夜波真係有得唸
條女怕熱連想入場都難

香港想慳燈錢
其實可以分夏令時間
夏天開4/6點

梗係唔係啦
日職有一點鐘開波㖭呀

係夏天得札幌會日本時間兩點開波
係札幌巨蛋平時會關天幕、開冷氣踢

我諗點辛苦都無香港又熱又濕掛

得札幌仲係兩點乍
日乙全部六點開

火雞又做乜鳩

4點都想死
旺角場曬都應
開6點，睇完重有時間食飯
幾好
偏遠啲咪開5半

香港嘅偏遠得去邊
交通時間都一定喺兩個鐘內
除非你哋好似十三哥咁住打鼓嶺呢啲山旯旮地方

自己覺得最遠大球場
淨係計行番去搭車的話

南區開2點先痴線
果個位無遮無掩
真係晒到仆街

南區下季好精明簡mk場

大西北表示全部都入過
真心就係香港仔不了

兩個鐘內你都去唔到係你對港足熱情唔夠
學咩人睇波

咁係咪今年跟排名爭管理權

多個關注香港足球發展的團體昨日舉辦「推動香港足球發展交流會」，邀請了社會各界討論場地、青訓、入座率及足總管理等問題，香港飛馬班主羅傑承認為香港足球需要長遠的發展計劃，提出15年後打入世界盃決賽周的目標。

對於青訓及入座率問題，大會倡議建立由足總主辦的足球學院，為香港球圈培訓精英。飛馬班主羅傑承希望各界能同心建立一個長遠計劃，達到2034年打入世界盃決賽周的夢想。另一方面羅傑承亦贊成引入本地足球賭波合法化，認為有助提升入座率以及增加資源，在具經驗的香港賽馬會監督下相信不會有打假波的情況發生。

我島足協都開過會話目標2030年打入世界杯

2026年開始擴左軍亞洲都係得8個位，
香港，我島要入世界杯好似仲係ff多

民間組織「撐場大聯盟」今日（22日）舉辦「推廣香港足球發展交流會」，邀請一眾球圈人士、政客、學者及球迷等熱愛香港足球人士，一齊討論香港足球未來發展。

民間組織「撐場大聯盟」舉辦港足發展交流會，邀請球圈人士、立法會議員、區議員、學者及球迷就港足未來發展進行討論。（陳智深攝）
民間組織「撐場大聯盟」舉辦港足發展交流會，邀請球圈人士、立法會議員、區議員、學者及球迷就港足未來發展進行討論。（陳智深攝）

貝鈞奇指，自己搞波已有逾50年，雖不是大財主但仍有很多付出，包括經歷董事會成立、支持設立區隊等，他指自己只是舵手，將來出任足總主席仍然會集思廣益，聽從各界意見去「掌舵」。貝鈞奇又特別向現場球迷澄清，他本人很愛惜香港大球場，不是要「殺咗佢」，只是支持重建，希望外界不要誤會。

至於極有可能成為第一位前球員出任足總董事的陳志康，則表示如成功入局會實行大改變。他表示絕對支持足球產業化，亦支持賭本地波合法化，因為兩者均可以為球圈引入更多贊助，獲得更得資源。被問及他如入局還有什麼抱負時，他表示好想做好橋樑角色，為球會擔任中間人，向康文署等政府部門在場地上爭取更多權益。

貝鈞奇指，引入非球圈人士進入董事局，是歷史問題，當年為向政府證明認受性，故董事會一直有邀請法律界及退休官員擔入董事；香港飛馬會長羅傑承則表示，引入外人監察合理，但希望貝鈞奇當選主選後，能多鼓勵董事入場睇本地波，不希望有份決策者對港足無知，「連港超聯球隊也數不出。」

與會者亦大致認同，賭本地波合法化，可以刺激入座率。兩名在場的立法會議員區諾軒和陸頌雄均表示會嘗試爭取或啟動相關討論。假如賽馬會能處理本地波博彩，而收入又可回饋球壇，如設立足球學院或用於場地資源會是最理想。

//貝鈞奇指，自己搞波已有逾50年//
狗智一百年搞波經驗

上水化妝品店遭4煞掟水袋 東主追出被圍毆

昨日(22日)傍晚6時半，4名年約25歲至35歲，身穿黑色上衣男子，闖至上水新功街一間化妝品店，將一個水袋掟向店內後逃走，姓陳(31歲)男店東見狀尾隨追截，最終在巡撫街追及涉案4人，雙方在街頭發生爭執拉扯，期間陳被惡煞圍毆，寡不敵眾被打傷頭及眼，兇徒逞兇後逃去無蹤，事主負傷報案，其後由救護車送院治理。

警方經初步調查後，將案列襲擊致造成實際身體傷害，正翻查附近店舖閉路電視，追緝兇徒下落及犯案動機。案件交由大埔警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

據了解，當時店東追至巡撫街時，與數名男子爭執，其後兩名赤膊男子扭作一團，有人指罵：「賣假貨！」期間，有人揮拳及起飛腳施襲，兩人由行人路打至行車路，稍後又互相拉扯返回行人路，激戰一輪後，涉嫌傷人男子逃走。事主口鼻染血，體力不支倒地。期間，多名途人駐足圍觀。

火雞哥都唔識

好心唔識就問下大頭先啦

火雞仲係31歲咋

大頭可能係比次機會火雞哥重新做人

31歲係俾人打嗰個

唔好篤灰

不分化

下季d場點分？

之前唔知有冇人post 過

Received some requests from China and Europe for Hong Kong and Taiwanese players.

收到歐洲及中國球會對香港及台灣球員的要求，來考察球員

問: 反而想知歐洲會係咩國家

答: Rick Tang 葡萄牙，西班牙，塞爾維亞，丹麥，芬蘭，白俄羅斯

From HK sports Solutions FB

孫銘同李啟智果d會唔會跟埋馮家軍去大埔打亞洲賽？

定好似之前傳去跟Ricky

琴晚喺元朗睇街場朗聯盃
見到郭健邦,李志豪,法比奧,鍾偉強,柒頭嬰兒黎洛佢個老母個賢,廖億誠(同一隊)
大炒對手

呢個陣仲勁過凱景

我之前聽就孫銘傳去魚丸 依加真係唔知

Ps 能去大陸的沒有，去歐洲的需要年青（年紀大的發展空間有限），也可能有些選擇
唔知係邊個？

Btw感覺黃威無機了,之前連燈有人話佢下季外流著綠衫以為有驚喜，點知其實咩都無

廖億誠七人賽好撚勁

最早傳孫銘，jordan,謝家榮去魚丸，
點知後兩個去左蓄力

可能茄子掛，佢都係打B隊多

對台仔場波ricky狂cue孫銘

孫銘嚟我即刻射出嚟

乜撚野朵黎

有無民間直播女子足總盃

不如叫入籍兵登記做選民

成班傑志支持何君妖

搞清楚個因果關係先
球迷一支公入場並唔係另一半怕熱
而係根本冇另一半

SBT

睇返上年傑志名宿首場比賽
吸引好多人排隊

Iris上左tvb

我霖上TVB

台仔個CAM仲靚過on.99

原來真係有 完場先知

咩節目？

公民韋婉

有無lin

乜傑志女足有請外援

火雞今年28,姐係佢走去搞鳩人？

講斜槓族
牙霖做緊model比人影相

放心，新一季仲係佢地播

斜槓即係乜？

日日捕CCTVB

詳情可以追返琴晚既post

slash

足球員/水貨佬/扶阿婆專員/壞車佬

上季在港超聯、足總盃及菁英盃都飲恨屈居亞軍，大埔今季捲土重來，在港超聯封王，是球會首個頂級聯賽冠軍。主帥李志堅亦繼2014至15球季後，再度獲選「最佳教練」，他認為爭冠要循序漸進。

大埔足球隊教練李志堅表示：「我去年季前目標是三甲，我覺得完成了。應該要一步一步，今年應天時、地利、人和，各隊競爭增加，主力球員分散，我覺得是關鍵。」

李志堅曾經指出：「大埔告訴大家，金錢可以買很多好球員，未必買到冠軍。」

被問到當時為何這樣說，李志堅回應表示：「其實是事實，我真心覺得是事實，一些球隊尤其是中下游不斷掙扎，有好球員出來是一件好事，但往往可能就被收購。沒問題，今天我想告訴大家(現實)是這樣，自己惟有繼續做，總有一天累積到。今年有些球會(資金)對於我們來說很誇張，天文數字去組成，又拿到多少冠軍？」

大埔陣中不少球員曾在青少年時期獲李志堅教導，人稱「堅家軍」，「堅Sir」都想向他們說聲多謝：「我們那群青年球員可能大家互相熟悉，所謂『堅家軍』，可以證明他們不斷去堅持、沒放棄。很感恩，他們真的明白那樣事情較重要，都是那一句，錢當然重要，甚麼時候做適當事情才是關鍵。」

李志堅2008年擔任深水埗教練，展開職業教練生涯，輾轉執教不少球會，最終在大埔「落腳」，這面港超聯獎牌，一等就等了十一年。這面獎牌很輕，但背後意義值千斤重，蘊含大埔職球員付出及汗水。對於未來，「堅Sir」表示視乎球會發展前路，再決定去向。

撇開自身不談，要一項運動歷久不衰，要靠年輕力量支持，李志堅認為本港球壇青訓發展還有進步空間：「是多了選擇，事實上你看到市面有很多足球學校。如果是純粹普及，我會覺得相對很普及，但是否精銳，我認為未必。」

點解區諾軒有去果個座談會？
扮金狗？

佢都叫有睇開本地波
不過都係嗰句，你id

女子聯賽業餘，冇計外唔外援

點解凱景預備組球員唔去

呢幾日佢有冇出去去

好cute呀

隻狗仔

有關短片在網上瘋傳，有網民聲稱認出大隻赤膊男疑為一名曾效力多間本港球會的前港超聯球員，去年初離開效力的球隊後絕迹球壇，另一疑犯則為其胞弟。《蘋果》昨午致電該前球員查詢，他堅稱非片中人，又表示事發當日未曾到過上水；至於需否澄清，他即指不想主動講述事件，以免被警方問話，其後以有事為由匆匆掛線。

火雞平時咁有愛心，經常扶阿婆等過馬路， 佢點會當街打交？

說好的不篤灰呢

火雞竟然做壞事
好失望

講黎講去連最基本港超聯成立公司自治同埋確保規章制度穩定運作都無

有啦

星期五晚都有去

之前夜晚都有去幫手 mark D 龜

顫抖吧，我愉要雄霸天下了

人地黨已退

有冇保羅消息？

利馬彭利拿

咁荷西安祖呢

開咗post

[亞協盃分組賽][兩場同時間]26/6 2000 傑志 對 4.25SC & 航源 對 和富大埔

歐沖呢？

學銘球皇片
咩水平？

董g英又出多個傑出校友

勁過羅曉聰條垃圾
不過我唔怪佢，佢都係俾人邪住晒

唔想主動講述事件

唔係佢又做咩驚畀警方問話

係怨婦
佢唔撚抵得人地做就萬人景仰
自己做就無掌聲仲要畀人勸停

又係董芝英d垃圾同李力持出黎獻世

攞自己同Captain HK比較，佢憑咩

咪就係，成日怨，有無反省過自己

今朝睇笑撚到仆街一年內有幾多壇嘢關呢間閪校事 雖然呢個係啲垃圾舊生

做港隊隊長唔係淨係賽前出去擲公字
而係真真正正嘅一種代表性

香港第一中學

車仔不賣垃圾
董狗專出垃圾

唔同位都拎嚟比
下季學銘如果係方向隊，可以爭到邊個位，防中定中堅？

大隻男打到店東昏迷
前港超聯球員否認行兇：免警問話

【本報訊】上水一名化妝店店主前日遭一人掟水彈襲擊，他尾隨追截兇徒，一度與數名疑兇扭打一團，最終被毆至頭鼻流血倒地，一度昏迷；兇徒即作鳥獸散，過程被巿民用手機拍下。警方將案件列作襲擊致造成實際身體傷害，正追緝四名年約25至35歲、身穿黑衣的男子。網上其後瘋傳打人疑犯為一名前港超聯足球員，但事主向《蘋果》否認，強調毋須澄請，以免被警方問話。

涉事店舖位於上水新功街一間化妝店，昨日並沒營業。現場消息稱，四名黑衣男前日傍晚6時許闖進該店，其中一人向店內投擲水彈，31歲姓陳男店主遇襲後尾隨追出，雙方狂奔200米，在巡撫街對開發生打鬥。

根據巿民提供手機短片所見，男店東與其中一名身形較高大的赤膊疑兇糾纏，店東一度捉住另一名身形較瘦削疑兇衣衫，其後被對方甩開逃脫。

指罵「賣假貨」連環出拳

片中大隻赤膊男指罵同樣赤膊的店東：「賣假貨！」然後連環出拳及起飛腳施襲，更一度掌摑對方；惟店東未被嚇怕，反唇相稽：「你擸架生打我咯！」雙方不斷拉扯，三分鐘後男店東被打至口鼻流血，惡煞乘亂逃去，店主隨即高呼：「唔得喇，我暈喇！」然後倒地不起，由途人代為報警求助。

警方及救護員接報到場，發現男事主頭及眼有傷痕，一度昏迷，幸送院後情況穩定；警方正翻查附近商舖閉路電視片段，追查疑犯下落。案件交由大埔警區刑事調查隊跟進，追緝四名年約25歲至35歲，身穿黑色上衣男子。

有關短片在網上瘋傳，有網民聲稱認出大隻赤膊男疑為一名曾效力多間本港球會的前港超聯球員，去年初離開效力的球隊後絕迹球壇，另一疑犯則為其胞弟。《蘋果》昨午致電該前球員查詢，他堅稱非片中人，又表示事發當日未曾到過上水；至於需否澄清，他即指不想主動講述事件，以免被警方問話，其後以有事為由匆匆掛線。

「麥」讓香港沉「倫」 精選

4-4-2是一個吊詭的陣式，可以令基本功較差的球員以直接及具紀律的踢法在攻守上獲得平衡，同時也有可能因部署不當，令防線飽受衝擊。前任主帥加利韋特能以4-4-2陣式帶領港隊重新躋身東亞足球錦標賽決賽周，但為何麥柏倫這次未能延續4-4-2的成功？最大的問題在於人選。

當時加利韋特貫徹兩翼側擊的套路，以麥基及徐德帥作為兩翼，因徐德帥傳中質素有所保證，可為前線的基奧及辛祖帶來不少供應。但今仗兩翼的人選是鞠盈智及茹子楠，一來不是傳統翼鋒，未能以高速為敵方兩閘帶來威脅，亦不是擅長落底傳中的球員；二來兩者本身多擔任攻中，慣性走入中路，會收窄中路攻擊空間。結果兩人在場上可為港隊貢獻的就是不斷在中場長傳至前鋒，但眾所周知正面衝擊是會令敵方防線易於抵擋，麥基的背身護球又非其擅長，每次的長傳就被中華台北中堅解圍，根本未能以此套路爭取入球。
廣告

在落後0：2後港隊開始調入新球員，包括黃威、孫銘謙等人，加上李茂被逐出場，港隊採取主動後開始有所起色，原因是孫銘謙這位年青人敢於上腳衝擊防線，黃威又擅於與隊友作小組配合，只可惜時間太少，未能為港隊扭轉敗局。

經此一役，麥柏倫該好好思考未來的方向，如他堅持面對敵方高牆時還要繼續盲目地正面衝擊，請好好選擇良將，港隊於兩翼的人才並不缺，年青人孫銘謙、中生代李嘉耀、今次未有入選的徐德帥都是可考慮的人選，而長遠來說兩年後亦有蘇沙、費蘭度等加入，並不需要堅持以四名中場中起用4-4-2。

如他希望繼續起用現時班底，則需微調戰術，其中一個可供考慮的陣式是4-3-3，以小組控球戰術為前鋒製造衝擊機會，如果今仗是以陳肇鈞或鞠盈智擔任假9，麥基及艾力士擔任左右兩翼，或許會帶來不一樣的效果。畢竟在足球世界中，直線傳送搞敵方後面才是給予敵方致命一擊的金科玉律。
廣告

一時的失敗，並不代表長遠都會失敗，認清自己的弱點，有時候會帶來改革的契機。相信為香港效力的人，也不願看到香港沉淪吧？如何在失敗中回復，就看領導香港的麥柏倫一念之間了。至於作為香港球員，請各位繼續打拼，裝備好自己，以後才能為香港貢獻更多。對未來我們要充滿希望，9月世界盃外圍賽，筆者期待有更佳的表現﹗

交易型中堅已經嚇到落荒而逃

重以為講hiumingball

撐場大聯盟

【波友大召集｜足球公聽會預告】

立法會民政事務委員會已決定喺7月9日（二）召開香港足球發展公聽會，邀請波友出席。詳情稍候公布。

希望大家預留時間，一齊開佢波！

#立法會開波 #邊個話港足無出路 #撐港足要有場 #直線抽擊

點解諗起曉明sir,
定暗示大家都係球棍level

但老實講教練大問題以外，球員都有問題
例如philip表現令人好失望，失第二球最早係佢甩腳，後防趕唔切，俾陳島射入,佢港隊首戰令人失望
其他有d缺乏經驗
我島22號都係首戰，前線進攻表現活躍，香港同類型都有鐘偉強又唔用，芬蘭佬點揀人
懷念Gw。 又利申：打手

近年港隊名單，佢都時常有分
接近鬼佬身型，可能都仲寄望佢成材

Wiki寫我島火槍兵已經加盟愉園
真定假
前幾日新聞話近排收到東南亞同港超球會offer考慮緊

邊個講...

梁細佬雖然矮過佢幾cm，但個身厚好多，對抗性同頭鎚都好過學銘
究竟點解無得出？見到羅素都火撚滾

真實性成疑問

要發言係咪要book?

今次疑似火雞單野...
佢有冇遲到... 定已改過了...

芬蘭佬淨敢中場試新人，後防明顯唔敢試新人
平心講賽前又好難諗到羅素狀態極差，但半場見唔對路仲唔調整好有問題，調動太慢明顯大問題

贊狗上去未？

仲有飛馬嘅羅斯，南區卡錫加盟
個Wiki好似流流地
觀望下先

董之英真係出名

出名垃圾

討論維基不如咪撚傾啦

要求一眾連登痴線佬出席

區諾軒 Au Nok-hin

【波友大召集｜出席立法會足球公聽會！】

受夠康文署嘅殺人場？受夠千幾蚊租嗰炒場？唔想港超聯入場得小貓三四隻？驚小朋友學踢波無前途？有絕世好橋令香港足球起死回生？ — 畀你發表意見啲機會嚟啦！

立法會即將召開「香港足球發展公聽會」，到時新任足總主席貝鈞奇同體育專員都會出席。無論你係職業球員、業餘波友，抑或係青訓家長、球迷，都可以講吓你對香港足球發展嘅意見。

會議安排如下：
日期｜2019年7月9日（二）
時間｜上午11時15分至12時40分
報名｜shorturl.at/eoNU2
截止｜7月5日（五）中午12時
***如未能出席，也可網上遞交書面意見書

香港飛馬班主羅傑承先生早前話過希望香港打入2034年世界盃。要達成呢個夢想，就要每一個關心香港足球嘅人都企出嚟，為香港足球出一份力！

#撐港足要有場 #香港人要贏波 #直線抽擊 #唔打Tikitaka

要番工，不了

香港足球危急存亡之秋！連台灣都炒我地兩球，我哋已經退無可退！

梁狗：港超無出路，要搞大灣區聯賽

大家甘唔甘心日日畀富力隊用銀彈消滅香港足球？

香港人香港波，係時候反擊！

立法會即將召開「香港足球發展公聽會」，到時新任足總主席貝鈞奇同體育專員都會出席。無論你係職業球員、業餘波友，抑或係青訓家長、球迷，都可以講吓你對香港足球發展嘅意見。

會議安排如下：
日期｜2019年7月9日（二）
時間｜上午11時15分至12時40分
報名｜shorturl.at/eoNU2
截止｜7月5日（五）中午12時
***如未能出席，也可網上遞交書面意見書

一齊坐爆立法會

火雞上埋東張

等片睇

【季尾大優惠，票尾當現金！】

今個球季即將劃上句號，為答謝各位球迷整季以來的支持，憑 6月26日「亞協盃分組賽 - 傑志 對 4.25 SC」的門票票尾，即可享以下回贈優惠（任擇一項）：

A.購物優惠
- 6月26日至9月30日期間，購買任何傑志精品，包括19/20球衣，憑成人180港元門票票尾可享100港元購物優惠；憑特惠（60港元）門票票尾則可享30港元購物優惠（憑「藍浪一家」會員證換票者，使用票尾折扣時需同時出示會員證。）

- 或

B.現金回贈
- 在「賽馬會傑志中心盃—傑志對曼城」比賽當日，憑當日賽事門票票尾及「亞協盃分組賽 - 傑志 對 4.25 SC」門票票尾，換取現金回贈（亞協盃成人門票可獲100港元回贈，亞協盃特惠票可獲30港元回贈；憑「藍浪一家」會員證換票者，使用票尾折扣時需同時出示會員證。）

- 只可選擇其中一項優惠。
- 購物優惠適用於賽馬會傑志中心商品店及Pop-up store，但不適用傑志網上商店。
- 購物優惠不可兌換現金、不可更換或作現金找續。
- 每次交易只能使用一次優惠。
- 使用優惠時，必須將「亞協盃分組賽 - 傑志 對 4.25 SC」的門票票尾交給傑志職員。
___________________________
亞洲足協盃分組賽 AFC Cup Group Stage
傑志 Kitchee vs 4.25 SC
日期 Date：26/06/2019
時間 Time：20:00
地點 Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium

#wearekitchee
#afccup2019
#同行壯志
#westandtogether

唔去都網上交意見書la

4.25已抵港，明晚在旺角場作賽前操練。
此外，傑志下月2日開操準備7月對曼城的表演賽，而有份踢罷亞協盃的球員則延至下月8日才歸隊。

【亞協盃分組賽 🇹🇼航源🆚🇭🇰和富大埔 售票安排】
2018/19年度球季最終回，各位已計劃到台北打氣嘅球迷朋友，可先喺以下網址登記成為會員再透過網上付款，並按網站指示取票；或於比賽日傍晚6點起，喺台北田徑場售票處即場購買客隊球迷區門票。
門票售價成人新台幣NT$200元，長者及殘疾人士NT$100元。如有疑問，歡迎inbox 查詢。

網上售票

From 大埔fb

都好過上次即日先話有優惠嘅

有啲想去聽

傑出左 19/20球衣？

會準時嘅就唔會係火雞
所以咁準時去打人嗰個一定唔係佢

B即係要2張飛先有優惠

咪又係閘口帳篷度換
不過行上得大球場
佢都係想你「唔差在睇埋啦 唔通一來一回耐過場波淨係換個幾廿蚊」

我見佢寫憑當日賽事票尾+425票尾

係喎

者係要睇晒兩場

5件又同何君堯一伙又同李力持一伙

陳7

Agger

Link唔work

呢條先啱

要寫薯仔文，weekend先搞

今時今日陳7仲夠料踢港隊？
港隊前場同後防仲係好需要入籍兵，無Alex,辛祖，基奧雲尼攻力完全唔夠
反而我島開始有form,對歸化依賴減少

【亞協盃】6.26收爐戰鬥北韓 傑志唞6日即開操
13小時前
蘋果即時體育

港超聯球會傑志今晨冒雨在傑志中心備戰周三晚對北韓4.25的亞協盃I組最後一輪賽事，教練朱志光賽前表示，球隊經過長達11個月球季，球員已相當疲累，但作戰心態仍在，希望可演復仇戰。

北韓4.25上場主場大炒航源提早出線，傑志上場對大埔縱已是例行公事，兩隊激戰成3:3，傑志周三晚迎戰4.25未有放鬆，並希望可勝回一仗。朱志光表示本地賽上月已結束，相隔三星期踢已無關痛癢的亞協盃，上場仍能保持良好比賽態度，這是相當難得，可惜補時失守。

他說:「球隊去年7月開咧，踢到今年6月底才煞科，主場出戰希望可以有好結果。球隊首戰作客4.25半場不失，最後輸兩球，今次主場再對已出線的4.25，形勢已不同，對手體能及速度佔優，爭取贏波必須要有耐性。」4.25已抵港，明晚在旺角場作賽前操練。

此外，傑志下月2日開操準備7月對曼城的表演賽，而有份踢罷亞協盃的球員則延至下月8日才歸隊。來季前途仍未明朗的和富大埔，明晨起程到台北準備作客航源的季內最後一戰。

期待廣豪穩定啲入波擔大旗

星期三晚場波會唔會少過一千人

明天av堅大埔最後一戰
上星期已經執緊野準備走人

肯定la,除非再派飛

孫銘同廣豪港隊首戰表現唔錯，好淡定
以後值得比多d機會

有消息話上季中，富力R&F已經同「細佬」續咗約，呢份新約亦令「細佬」成為咗最高薪嘅華人球員，咁係唔係即係打消咗戰中甲、中超嘅念頭？「梗係無打消到啦！我之所以決定續約，錢並唔係主要嘅考慮，反而係會方對我嘅一啲承諾，包括運用佢哋喺國內球圈嘅人脈，幫我同對我有興趣嘅球會去傾，或者將我推介畀啱我發揮嘅球會，呢啲都係我好需要同好想要嘅。至於係唔係最高薪，我點知喎，我都唔知人哋幾多錢人工。」

唔係話上季中本身有中甲隊搵佢但畜力唔放咩定我記錯

咁樂仔返上去踢中超未?

估唔到畜力原來開善堂 咁為球員著想

戰機

認唔認同 626夜晚，唔去集會又唔去支持香港足球嘅人，真係垃圾都不如？

首先佢要表現好吸引到其他會想要
另外畜力要有轉會費收益，否則點解要幫佢

係，新聞報過季中兩隊中甲球隊邀請佢加盟，
記得好似係南通支雲同長春亞泰
但被蓄力拒絕

果陣新聞：

與此同時，記者收到消息，新一季由中超降班的長春亞泰，以及由中乙升中甲的南通支雲，都曾向另一港將梁諾恆伸出橄欖枝，不過富力無意放人。黃盛華回應道：「與『樂仔』情況相同，球員必須清楚自己的未來路徑，最低限度要以中超正選為目標，一兩份中甲聘約未必是好好的聘約，我期望他最少踢多半季，踢法成熟後再看看未來發展。」

唔放人，仲講到係為球員好咁偉大

踢港超會踢法漸趨成熟真係聞所未聞
成熟地廢？

佢點會唔知人地幾多人工

集會好過啦

Why not both？
去完mk場再去愛丁堡廣場

去鬼得切

到時咪知

【港超聯】高尼路離傑志 來季投南區任鄭兆聰副手
15/16球季加入傑志教練團的前「香港足球先生」高尼路已落實離開傑志，來季轉投冠忠南區任助攻，與其前南華隊友、現南區主教練鄭兆聰再度合作。
原籍巴西的前港隊隊長高尼路於11/12球季在晨曦結束球員生涯，之後返回巴西展開教練生涯，短短一季便獲東方總監梁守志邀請加入東方教練團，於該季初接替李健和成為東方主教練，並領軍捧高銀牌及足總盃，至15/16球季後離隊，到歐洲修讀教練課程後加入傑志教練團，除協助主教練朱志光，亦有參與傑志青訓工作。
不過，這位現年45歲的一代入籍兵早前落實來季離開傑志，並將轉到冠忠南區擔任助教，與今季掛靴的沈國輝合作，協助南區主教練鄭兆聰領軍爭取成績。高尼路球員生涯中，與鄭兆聰於九十年代末於南華開始合作，並曾助南華奪取不少錦標，兩人相隔十多年後再度合作，希望可助改組教練團的南區於新季交出成績。
傑志除助教高尼路來季離任，其西班牙籍體能教練卡薩路華亦已離隊接受新挑戰，兩人已於早前離任，未有參與傑志備戰亞協盃最後兩場分組賽的訓練工作，傑志來季教練團將有變動。
記者︰曾雁平

細貝呢

Chun Yan Law
1 hr ·
踢左三年無功都有勞阿！
做足本份都係無用，心灰意冷！

東家唔打咪打西家囉

你真係有做足本份？
淨係季尾練波先落力，
平時就淨係識gel頭、怨、得閒仲要揸電單車
理文兩大怨婦：閪仔、廢仁

兩個廢物話人用完即棄，
你地有利用價值咩
如果無梁嘉恆同佢地成日屌嘅肥彭、干沙利斯，理文收左檔啦

真心運動世界邊個同你講有功都有勞

重點係，佢無勞過
踢左咁多年職業，有咩代表作？
自己有無力求上進？
夜晚有無唔好飲咁多酒同唔飛電單車？

黃盛華簡直係足球界慈父

鍊方

去元朗去尖囉，一定有得踢

可能都無得踢，廢仁

不過真係好多香港華人球員唔注意自己嘅飲食習慣，飲喜茶、打邊爐、M記、茶檔、韓燒......

連呢啲都改唔到，之後就怨天怨地怨人, including 入籍兵，但真心冇諗住改變下自己嘅態度

影響唔大，傑志不嬲冇戰術，單靠球員自身能力

食嘢都算，香港客觀環境好難做到，
不過考電單車、揸電單車、蒲、飲酒，呢啲有得避喇掛？

和團仔

當年油渣又係咁對 gps

佢係傑志職位係 副主教練（防守）
今季傑志防守咁豆腐，會唔會係導致佢離隊原因之一？

張健峰起碼有老婆仔女,畀人氹一氹而接受都明解

港超失球最少既球隊
只可以話後防球員年紀大，面對外隊會好輸蝕

不了，我朗絕對唔要怨婦心態球員
就算比你嚟到只會俾我哋屌獲金

「防騙易18222」反詐騙諮詢熱線
香港警務處反詐騙協調中心「防騙易18222」熱線，提供24小時反詐騙諮詢服務，市民可致電18222與反詐騙協調中心人員聯絡，以協助應對懷疑騙案。本熱線亦提供最新騙案手法資訊及警示，以有效應對時下流行騙案。

本熱線只提供諮詢服務，倘若你思疑已成為騙案的受害者，請前往就近的警署報案。如遇到緊急事故，請立即致電（999）報警求助。

2018
跟樂仔的情況一樣，也沒有中超球隊找過黃威，但聯絡他的中介人，就有一個，「大概十一二月，有個中介人找過我，說中國足協放寬港澳台球員政策，問我有無興趣，我說有，但之後就沒有下文了，他沒有再找我，也沒有中超球隊聯絡過我，所以見到網上傳到連轉會紙都出了，實在莫名其妙。」

對於有傳言有內地球會對和富大埔陣中的黃威及陳俊樂感興趣，總教練李志堅顯得有點不悅：「如果這個決定對球員有利，我絕對贊成，但現時太多為了利益而出現的『經理人』。如果草率做了決定，這只是害了兩個年輕球員前途，而我可以肯定現在不是一個最好時機讓兩人北上發展。」

2019
黃盛華回應道：「與『樂仔』情況相同，球員必須清楚自己的未來路徑，最低限度要以中超正選為目標，一兩份中甲聘約未必是好好的聘約，我期望他最少踢多半季，踢法成熟後再看看未來發展。」

富力已決定不與伊達、高梵及福保羅續約，獲留用舊將則有謝家強、林志堅、梁諾恆、基奧雲尼、羅拔圖及盧均宜等。楊教練表示，由於暫未知道隊周煜辰及陳梓榮等國內球員來季是否可以本地球員身份參賽，暫時計劃預留一個國援及一個亞援名額。

啲組軍新聞冇寫陳俊樂，係咪可以ff上一隊

揸四個轆嘅雷耶斯一樣可以超速撞車死，其實由頭到尾講緊嘅都係自律，無論係飲食同其他生活習慣

黃盛華：中國足球市場潛力巨大但中超俱樂部想自負盈虧時需時日

問：在富力的體育產業規劃中，港超佔多大比重？
答：港超是我們對中小型俱樂部運營的一個探索，過去三個賽季，我們大概一共投入了7000萬元人民幣，但淨投入只有1000萬元左右。下個賽季，我們的預算大概是5000萬元人民幣，這大概是中甲中游的球隊投資水平。對我們來說，港超的工作有兩大積極意義，一是推廣了港超在內地的知名度，二是讓我們在粵港澳體育交流方面佔得了先機。

問：富力在足球方面，還有哪些方面要繼續升級？
答：除了兩支球隊之外，我們還要繼續拓展我們自己的賽事，比如富力杯，晨星杯和領館杯這部分的投入和一隊相比差很多，每屆領館杯的預算大概只有50萬元，但這些賽事給我們帶來的品牌影響力很大。此外，我們也會積極和歐洲的高水平俱樂部合作，交流，這對我們自身的宣傳也是一件好事比如。上次和慕遜加柏的熱身賽，就讓我們的抖音粉絲漲了不少。

Net expenditure得1000萬佢賣人返廣州富力啊

行政支出上，我們或比其他所有香港球隊加起來更多，除了球隊作客的費用，也有給予電視台的轉播費用，約1500萬港元。
主要是因為推廣方面，內地有電視台願意為我們在內地做直播，感謝PPTV播放18場賽事，每場比賽約37萬人觀看，對於港超推廣十分有幫助。

有轉播費咁巴閉?

嗰陣張峰慘好多，
佢為左有得踢，
減薪由傑志加盟南華，
所以之後再加薪都係加返原本水平
（我可以講，佢人工低到你唔信）

我寸緊人啫，考電單車

我以為油渣出手闊綽

佢出手係唔錯，
但係張峰嗰陣自己R南華，
人地梗係壓你價
所以我好欣賞佢
為左有得踢寧願減薪，
又算無咩壞嗜好

歐冲bb

至少佢為再多啲機會肯減薪
淨係呢樣有好多都做唔到，寧願咬高薪坐吓算

點會十幾k啊大哥

亞洲足協盃2019分組賽I組賽事，和富大埔將於6月26日(星期三) 作客中華台北迎戰主隊航源，比賽將於當地時間晚上8時正假台北田徑場舉行。

和富大埔在主場曾以4:2擊敗中華台北航源，今仗作客與主隊再度踫頭。為備戰今場賽事，球隊在抵達台北後，隨即展開操練，以適應當地天氣和比賽環境與及場地。對球隊而言，今仗雖然只屬例行公事，球員可以較輕鬆的心情應付今場賽事，惟球隊上下都希望今仗能打出漂亮的一仗，以勝利來完成今屆亞協盃的賽事,隊長黃威承認球隊已有個多月沒有正式比賽，同時亦有一定的主力球員離隊，爭勝難免會遇上阻力，但球員仍會延續上仗的比賽風格，展現出爭勝的決心，拼發出士氣、拼勁和鬥心，期望能再下一城，全取三分

航源總教練陳永盛表示，「我們會把握主場優勢，創造有更多得分機會，爭取更多進球，除此之外最終希望可以獲勝。」球員黃士源則提到，「大埔球員的條件一切都比我們好的情況下，我們只有努力執行教練的戰術、發揮我們平常訓練的成果，去全力贏下這場比賽，希望我們在主場上展現我們的優點、我們的傳導球，盡量嘗試射門，讓所有球迷知道，我們在亞足聯盃的比賽也是有在努力進步。」

我祝佢身體健康？

本來咁多場亞洲賽最期待就係呢場
點知依家出線已定 同埋咁岩撞正集會
睇黎聽晚要係另一個場合支持香港球隊

呢個亞協賽程真係玩殘球會同球員

兩條傻仔 以為踢畜力就有機會上中超中甲
牠們當你地係condom咋

一邊集會一邊睇直播

係政總免費播大埔打亞拹

支持香港足球，人人有份，絕對合法。
去完野餐，再睇波一流

G持

幾正

仲有冇拖糧？

終於喺歐洲回流返香港啦

聽晚去中環，呢兩個星期都冇去睇垃圾波，冇乜心情去睇。

朱蛇仲有得留低?

客隊大埔首輪憑已離隊的伊高沙托尼梅開二度以4:2擊敗對手，今仗球隊以上周對傑志的陣容赴台。正值梅雨季節，台北近日連日下雨，大會今晚也因天雨關係由原先在台北田徑場的操練，改在輔仁大學運動場進行，相信明日雨戰機會頗大。主帥李志堅坦言對天氣擔憂：「看過球場的排水不大理想，有積水情況，雖然我們有攻力，對手防守和反擊亦不錯，加上場地影響，也會擔心球員發揮。」

大埔隊長黃威於去年11月，協助港足在台北田徑場，取得今年底的東亞錦標賽決賽周資格，如今重回「福地」，身分變成大埔球員後，他自覺心態輕鬆了點，但強調在主場對航源一役了解對方實力後，將依舊全力以赴。

另邊廂，航源主教練陳永盛承認，受早前作客朝鮮4.25後舟車勞頓，回程在北京又遇上航空公司罷工，延誤了球隊的航班，之後又因出戰本地聯賽，眾將最終只得兩天時間備戰。不過，中華台北隊本月中友賽作客2：0挫港足，陳永盛笑言，該仗跟今天情况同樣下過大雨，已準備好有利雨戰的踢法，以爭取在亞協盃最後一仗兼主場打開勝利之門。

至於傑志明晚在旺角大球場坐鎮對4.25 SC，傑志主帥朱志光說，面對同組最強對手會盡力而戰，但確認射手盧卡斯傷癒不久未有十足狀態，料續列後備。隊長黃洋說，畢竟香港球會要在亞洲賽爭取更多積分，不會視今仗為表演賽。

三冠王啵

拖糧又唔等於欠薪嘅
不過比著我都係不了

等左你po好耐

「藍鳥」隊長黃洋認為，對手實力屬亞冠水平，球員的心態是希望挑戰對手。加上賽果將影響香港的球會系數，因此絕對不會當今場屬表演賽，反而會加倍認真迎戰。

反觀享受比賽

如果唔係要去集會都真係想睇傑志打425 就算出咗局都係咁話 可惜

拖糧都夠死啦
獎金又走數

台灣落狗屎

又變爛地閪波

咪又係100%既波

真
難得有場係出左局都會想去睇既波

Congress appointed a commission in years past to examine the use of steroids among players. I think it’s a good thing as nobody wants to see cheating in the sport.

仲系數
上場2除2 已經比3除2少咗啦
專心同泡台蒙濠繼續互射吧

過兩個禮拜又開操
祝丹尼身體健康

可能三中堅

隨着亞協盃I組今晚完成最後一輪分組賽，今季港超聯亦告落幕，而傑志翼鋒費蘭度賽後便會立即返回祖家巴西。這名傑志主力表示，來季是自己第七季在港落班，完成這季便可轉為本地球員，而自己亦準備棄巴西籍，申請特區護照，以求代表香港出戰國際賽。

費蘭度於13/14球季加盟公民，15/16球季加盟傑志至今，而這位翼鋒表示太太與兒子已於較早時間返回祖家，自己則要待踢罷亞協盃才可回國休假，他說：「傑志於下月底要應付對曼城的表演賽，部份球員會在下月初開操，至於出戰亞協盃的球員會在下月8日操練；縱假期較短，但仍要返回祖家，因太掛念太太及兒子，當然還有在祖家的親友，亦趁在祖家休息假時抽離一下，希望自己在新季可回復新鮮感。」

32歲的費蘭度謂，完成下季便是自在港的第七季，多一季便可成為本地球員，而自己已準備棄巴西籍，轉為正式香港人，這名前「足球先生」說:「在香港度過六個球季，自己所得的，全是香港與效力的球會給的，希望未來有機會為香港作出更多貢獻，而代表香港出戰國際賽是其中一個好好回饋香港的方式。」
記者：曾雁平

麻苦了費7

季尾又開始上番力 入籍既力量

大埔真係影衰香港足球

訓左冇睇，港超皇者大埔起亞協分組賽排第幾?

地獄主場勁到讓鬼都贏

感謝大埔帶來成季咁美好嘅回憶
雖然亞協踢到咁柒
但係聯賽拎冠無悔了
多謝肥蔡 無你無而家嘅大埔
祝願所有球員教練得到更好嘅待遇同發展
你係都要去畜力嘅我就唔祝福你了

守住聯賽冠軍都影衰香港足球

台灣開齋？

大埔

分組賽第一場叫傑讓路嘅人去咗邊

大埔搞到我哋喺afc個ranking冇咗啲分

傑志1:0 425

航源1:1大埔

咪讓左3分畀大埔囉

贏就讚輸就俾人屌
好正常

傑志翼鋒費蘭度賽後便會立即返回祖家巴西。這名傑志主力表示，來季是自己第七季在港落班，完成這季便可轉為本地球員，而自己亦準備棄巴西籍，申請特區護照，以求代表香港出戰國際賽。

他說：「傑志於下月底要應付對曼城的表演賽，部份球員會在下月初開操，至於出戰亞協盃的球員會在下月8日操練；縱假期較短，但仍要返回祖家，因太掛念太太及兒子，當然還有在祖家的親友，亦趁在祖家休息假時抽離一下，希望自己在新季可回復新鮮感。」

32歲的費蘭度謂，完成下季便是自在港的第七季，多一季便可成為本地球員，而自己已準備棄巴西籍，轉為正式香港人，這名前「足球先生」說:「在香港度過六個球季，自己所得的，全是香港與效力的球會給的，希望未來有機會為香港作出更多貢獻，而代表香港出戰國際賽是其中一個好好回饋香港的方式。」

香港球隊歷史上首勝北泡

台灣球隊亞協歷史上第一分

聽到都辛苦

總結今年香港係亞協攞到嘅球會分大約係亞冠嘅3分 大家可以討論下值唔值啦

港台友好，開心既

打到咁寧願睇亞冠好過

亞冠起碼對中超有球星睇，對南泡打得體力化，對日本可能會和/贏。
娛樂性、氧氣一定亞冠好好多

國家隊上次贏北韓係幾時？（u隊都計）
唔會數到東亞運掛⋯⋯

足可圓夢 發完夢就要醒了

垃圾埔還我港AFC分

東亞運好似係贏互射12碼?

AV堅依兩場hea到

只要一日仲有香港球隊我都會睇

于楊大賽球員

今季只踢過兩場
就是對外隊 越南平陽和 北泡425

係，90分鐘應該從未贏過北泡
u隊印象中近年都無贏過
再遠古啲就好難查證啦

Richard搞乜

無入場

今晚集會見到Cathy

恭喜丹尼今季踢咗39場比賽
下季有世杯外同東亞盃隨時要踢超過40場

睇Facebook佢去咗睇馬超

去咗睇柔佛

之前係咪比人影到佢痴埋人地ultras到

安度美斯做乜放流料叫人衝狗總

【亞協盃直擊】大埔作客台北遭航源逼和 堅sir賽後承認離隊他投 (23:19)

應屆港超冠軍和富大埔今晚大雨中，於亞協盃I組最後一場作客台北，最終被航源逼和1：1，跌至小組第3名完成賽事。盛傳下季將有新挑戰的李志堅，賽後親證將會離隊，透露跟會方未來方針出現不同，是離隊主因，並強調與球會主席蔡尚圻並沒不和。

執教大埔3季的李志堅，今季帶領這支地區球隊取得隊史首個港超冠軍，這名52歲教頭首次領軍出戰亞洲賽，最終在亞協I組以6戰8分排第3名完成賽事。 近日本地球圈盛傳李志堅將離隊，當事人在賽後終親證此事：「我會離開大埔，事實上我很希望留在大埔，最終直至星期日才決定離隊，也許與球會的方向有不同，大家傾談了很久，最終還是未能維持上季的營運情况，是離隊主因，但過程中所有事都很和平，當然在大埔已3年，離隊會有不捨，很感謝球會給我很多機會。」他補充，下季轉投哪支球隊，有待新東家再作公布。有傳李志堅接掌的球隊為港超東方龍獅。

大埔球會主席蔡尚圻賽後主動會見傳媒，並跟李志堅搭膊頭擁抱，澄清兩人並沒不和。他強調，在球圈聚散很平常，不希望為此傷感情，「關係由頭到尾，到這一刻，都很好，他一世都是我的兄弟，雙方是開心地離別，只是大家目標不一致」，「他唯一『欺騙』我的，是今季前曾說未必取到冠軍」，並說：「外界在今次事情傳出很多傳聞和報道，但內容並非全真實，包括堅sir跟我和大埔的合作，直至剛過去的周日才有最後決定，此前時間包括堅sir在內，從來無人簽了合約。」他承認，雙方在方針上出現不同，「球會以培育香港年青球員為主，只是目前球員變成了當打，奪取港超冠軍後，外界對我們多了很多想法，像變了豪門和要追逐更多冠軍，但去到某一位置，我們的宗旨仍然想培育年青球員。」至於下季班費，他稱未有定案，表示地區球隊需跟區議會及地區人士等商討，需要時間，但他稱會繼續重用本土年輕球員，汲取亞洲賽經驗。至於下季新帥，他強調仍未有定案，而會否出戰下季亞冠外圍賽，他回應「想不到為何不踢」。

作為大埔今季最後一戰，大埔昨仗雨戰中，在上半場24分鐘，憑利馬主射罰球，先由中堅艾華度頂中，再經中場陳肇鈞改變方向入網，半場領先1球，但換邊後雨勢加劇難以組織攻勢，最終被主隊航源於65分鐘，由韓援朱永盛在混戰中頂成1：1，最終以此比數完場，令這支中華台北球隊取得隊史第1分。

馮Sir準備帶大埔沖擊亞冠

佢係鬼！？

FB 嗰邊講咗 80年代精工贏過425

【陳晉一：距離自己的第一個入球愈來愈近】

今仗後備上陣的年輕中場陳晉一，認為距離自己的第一個入球愈來愈近：「希望把握力能改善，距離入球就更近。自己起初入場時不太適應節奏，後來適應後信心增強，希望能盡力幫助球隊取勝，最終球隊都能取得勝仗。」

回顧今季經歷，「一仔」認為出乎他的意料：「想不到有這麼多的機會，經歷了很多，很到了很多，希望下一季能準備得更好，爭取更多出場機會。」
_____________________
Kitchee 1:0 4.25 SC｜FT

#kitchee
#wearekitchee
#westandtogether
#同行壯志

堅蛇既方針係咩？死攬班仔保住自己份工？

真心唔係堅家軍撚有人要佢今年啲儲印花差啲儲埋個聯賽走

年年都帶兵走人

下年會帶幾多個去東方？

葛士寶
真係教會球隊嚟

球會以培育香港年青球員為主

如果肥佬蔡肯搞巨型型 大埔班老屎忽高層都會堅持搞青春班？

準備改名

堅Sir與球會主席蔡尚祈感情要好，後者現身力挺：「還他一個公道，他不是外間說帶兵走。」

縮皮借口

上月港超聯對R&F富力的爭標戰，大埔眾將包括堅Sir在完場哨子聲響起後狂奔半場的場景仍歷歷在目，今晚堅Sir主動宣布來季不再執教大埔，並指出非外間傳聞所說早已簽下合約：「事實上很想留低，但與會方的方向和目標出現分歧，贊助商取決了第二個方向，商討過一段時間都不認為能維持上季方針，不過絕不是外間所講早已有離心，是上星期日才有此決定，當然醞釀也是事實。」

問到來季大埔情況，Gary表示未有定案，仍與新贊助商商討，唯一肯定是會以培訓本土年輕球員為主。

From，hk01

有傳媒問及蔡尚圻是否有信心留下主帥李志堅，蔡尚圻稱兩人會共同進退，「如果他不再幫助我，我便不會搞下去。由我入主大埔開始，他已經在球隊之中，這裏是我跟他一起建立的，兩人已成一個整體，很難說那個更重要。」

香港joke球
冠軍隊下季散到教練都換埋

肥鬼又玩哩招
帶兵走人吸油水

binc

有咁多教練賞識佢，會唔會係一哥態度好好，見佢上次埋門衰無右腳，今場兩次起右腳都唔差而且身體質素都硬正咗啲，可能佢平時訓練應該都幾用功

Respect肥蔡

希望可以練到左右腳都熟練

帶埋孫鉻嚟啦

傑志教練朱志光賽後表示，季內最後一戰，在相當濕熱的環境下，能夠擊敗實力強勁，踢法極之體力化的4.25，踢出拼勁，以贏波來完成球季，當然高興，但更值得開心是此戰幾位落場年輕球員有好的發揮，希望他們將來不斷進步，此戰挫4.25，估計在亞洲足協球會賽事排名取回一些分數。獲選為賽事最佳球員的費蘭度賽後表示，此戰是極難應付的賽事，而球隊踢出控球風格，加上防守未有出錯是贏波的主因。

肥蔡一向無錢，
只係R贊助，
佢自己都成日走獎金數

傑志主帥朱志光賽後指，能夠以一場勝仗總結今個球季是一件令人振奮的事。他補充，更值得高興的是，球員能夠在逆境之下擊敗強敵，展現了無比的鬥志：「球員今日喺好潮濕嘅天氣，對住呢隊咁體力化嘅球隊，都能夠喺主場之下打出拼勁。」「朱Sir」特別讚揚了陳晉一、于楊等年青球員今天的發揮，他期待日後再戰亞洲賽時都能夠派新人上場展現出色的表現，幫助香港爭取球會系數、提高排名。

賽事MVP費蘭度指，這場是一場難以應付的球賽，然而傑志今場打出應有風格，在善用皮球、靈活走位的情況下，才能勝得今場賽事。另方面，4.25 SC主教練吳文申賽後表示，傑志為這場比賽準備得非常充足，故這場勝利是他們應得的。另外，他指球員們知道球隊已經出線，可能心態上稍為放鬆，導致今仗落敗。

其實好簡單，
醉街教練貪錢，帶兵走人，
啲仔咩成就、球隊咩成績，佢唔在乎，佢只係想掠水

當生意咁做

你係真心培訓本土年輕球員嘅
就俾多啲機會森強趙星四子啦
上場明明踢得好
今場俾人追和要攻啦仲夠敢死出大佬

平時啲訪問講到自己好清高

其實強仔星耀都係可造之材，
下季可能無啦啦多機會就彈起，
唔係壞事嘅，樂觀啲睇

咁扑街

到依家都仲交到功課

份人都算敬業、謙虛、乖乖仔

但係真係唔可以拔苗助長
佢太後生，怕佢下季進步慢，個人心理就有問題

Who 屌尻小妺既讓路論？
大埔主場win唔win到425？

好似無曬組軍消息
幾時先會知各隊人腳

tiger_harima
Unacceptable season to myself.👎🏻
Thank you @kitcheeofficial 🙏🏻🔝
2013-2019 🔚

會離開傑志？

7月2號 傑志

今季好似各隊變動都唔大

shinichi_ahyat All the best🥰Thanks for everything🤭

得大埔 東方有大變動？

大埔

Unacceptable career啦下話 睇ig都唔止一次飲閪茶，如果咁都叫acceptable，我都可以做職業運動員啦

講真，飲喜茶就算，一杯半杯，對運動表現可以有咩大影響。個問題係佢無力求上進，踢凱景、夢想都hea下hea下，睇下人地羅梓今季幾好。

如果你本身有一定能力，咁我覺得都仲可以接受。但你連港超水平都係僅僅，都反映你對自己有咩要求。飲一兩杯梗係唔會死啦，係你飲背後嘅心態姐

唉大埔 心up

得知傑志擊敗北韓4.25升上次席後，堅Sir展露驚訝表情，並表示恭喜。

心涼

垃圾球隊以為自己輸波人哋會輸？

AV堅見自己冇亞洲賽教就亂鳩咁嚟wfc香港afc個分

好似大部份每隊都保留返13至14個球員
唔似之前咁一轉成隊一齊轉

算啦
都唔係第一日知佢無乜天份
唔駛講到佢肥軒之類咁

航源亞協歷史性的第一分 是台灣足協偷來的一分|守拙
守拙

亞協來到最後一輪，北韓球隊425在此輪展開前就已經確定晉級，在新賽制只有一隊可出線情況下，香港代表和富大埔和傑志均已無緣晉級。本輪比賽意義，僅剩下幫香港在亞洲賽系數上，爭取更多分數。

縱使今輪比賽已無晉級希望，大埔仍然排出強陣應戰。今仗大埔排出的陣式是433，門將仍然起用慣常門將曾文輝，後防翟廷峰、李嘉豪、艾華頓、李嘉豪四人亦是常規正選;中場更同時排出利馬、陳肇均、黃威三名攻擊力較強兼有後上入攝能力的球員;前線李嘉耀和鐘偉強分別擔任左右二翼支援箭頭辛祖。雖然缺少伊高沙托尼，但是單看正選陣容，教練李志堅肯定是希望球隊能夠大勝結束今個球季。
廣告

比賽一開始其實和富大埔佔盡優勢，球員們都積極趡攻，攻勢一浪接一浪，亦順利於上半場打開紀錄。和富大埔上半場完前有數次機會未能把握，上半場領先一球進入更衣室。上半場的形勢或令當時不少球迷可能會認為下半場航源會因為體力不足而多失數球，可是下半場的發展可謂超出球迷想像。

天氣不似預期，下半場開始不久便傾盤大雨，期間更有數次閃電和雷響！比賽到那刻就理應腰斬，球場不適易比賽之餘，雷暴仍然比賽，更有機會對球員生命帶來威脅。只是球賽依然繼續踢下去，猶如瀑布般流下來的大雨導致球場積水嚴重，令皮球完全無辦法正常運轉，大埔球員每逢在地面橫傳，皮球都幾乎完全沒有動過一樣。作為強者的一方無辦法地面慢慢控球組織，明顯令大埔大失方寸，被逼不斷放長傳，無辦法有效地控制形勢。最後遭到對手扳平一球，明顯是積水令皮球路向改變，令大埔球員始料不及。在此場地作賽低下，作為球迷亦不能苛求太多。

賽後台灣足協發帖大肆慶祝台灣球隊航源在亞協取得第一分，實在十分噁心。這一分，航源是偷回來的。下大雨不久，球場積水處處，球員仿佛在水舞間一樣。球場積水過多，皮球不能正常運轉，球員們都沒有在一個合適場地作賽。這個場地的草地未能有效退水，令比賽正常進行，是台灣足協的責任。兩隊都無辦法正常組織下，航源才渾水摸魚扳平取得平局，台灣足協竟然為一個自己過錯而慶祝，實在令人貽笑大方。

香港球迷或多或少也會對這場比賽的結果感到失望甚至憤怒，認為面對不是全職業的台灣球隊，結果應該不至於此。我想告訴大家，我作為現場觀眾，看到如此惡劣的場地，很難強求任何球隊在此場地一定要獲勝。

足球》老天爺神助攻停球 航源FC寫下歷史新頁
2019/06/26 22:47

2019亞洲足聯盃（AFC CUP）I組賽事，今晚在台北田徑場舉行，地主航源FC在本季最終戰，創下隊史新頁。下半場靠著南韓外援朱益成，踢進關鍵一球，終場1：1逼和香港和富大埔，終止參賽亞足聯2年的跨季11連敗，進帳隊史第1分積分。

上半場1球落後的航源，下半場受到老天眷顧，田徑場下起滂沱大雨，意外點燃球隊的反撲氣勢。第65分鐘，航源將球長傳至左翼，但傳球力道過大，眼看球就要出界，卻因為場地積水，老天「助攻」停球，後衛林世凱掌握良機，將球吊中，朱益成在門前接到反彈球，起腳破門，全隊歡欣鼓舞。

航源教練陳永盛透露，賽前就已預測本場會下大雨，已針對水中作戰擬定策略，並利用高空球作戰，減少球的阻力，收到成效。

香港總教練李志堅則認為，「兩戰對下來，航源的改變不大，只是有主場優勢，不過可能因為天氣因素沒有發揮全部的實力，我們在上半場的領先沒能夠維持到下半場，主要是天候因素影響表現。」

【香港波 | 為系數而戰？| 機會只此一次】
-------------------------------
到了例行公事，就說要為「系數」而戰。
為系數而戰的目的是甚麼呢？
重上第六？十幾二十個馬位啊。
短期內，力保前十二，
以繼續參加亞冠外圍賽，
是更實際目標。明年，
2016 年的績分扣除，
🇭🇰香港就會從第十二位起步：
🇮🇩印尼單憑兩季的績分，
就已超越香港。
.
🇭🇰1️⃣1️⃣⬇️1️⃣2️⃣
============
因此，2017年，就起碼有一半聲音，
疾呼無論如何先續兩年亞冠再說，
然而當局佛系視之。
.
🇭🇰1️⃣1️⃣⬇️1️⃣2️⃣
============
亦早說亞協東亞區已不倫不類，
以及分組賽六月才結束，壞影響甚多。
然而仍要待親身體會後，
才說影響大，要爭取系數云云。

所以，目前有一事可做：
就是要求亞協把亞協盃東亞區分組賽，
提早於六月前完成。
已看過明年的亞協時間表，
明年東亞區最後一場分組賽單丁於六月中舉行。
後年的就未公布。這要求並非苛求，
因為只要把東亞區外圍賽提早兩週或一週舉行，
就可以把整個分組賽前移，
剛好在六月前結束。
對於其他參賽國亦沒有實際影響。
霍啟山今年不是當選亞協執行委員嗎？
交波給他吧。試試囉。動口而已。
而我也不過是動動指而已。沒所謂。

頂
原來下季香港afc分俾印尼過埋
好難接受 愈跌愈低

肥哥去畜力

心痛

為了讓失明人士也能夠感受本地波的激情，香港失明人協進會以試驗形式，首次讓11名失明人士入場「睇波」，並戴上特製耳機，由著名足球評述員李德能作現場講波，親身在旺角場體驗亞協盃賽事。該會項目協調主任劉誠君直言，很希望今次試驗能夠成功，並希望及後能夠有更多機會讓一班失明人士接觸社群。

所以已經玩撚猿
一定要贏425先突破到哩個分數
一係就亞冠外突圍到

散班？

感覺亞冠外突圍同贏425難度不相伯仲

成隊大埔人下年會變邊一區既人

之後話我地流住個一區既血
av堅究竟係咪無班仔做骨幹就唔駛教

傑志人工最高啦，不過無得踢又無出場廢
去其他隊邊比得起呢個價
同埋華人仲要打閘人工唔會高

但油渣續約時加左好高人工比佢

好爛口

上面又話佢去到南華好低?

只係加返去傑志水平

有種笑話嘅感覺

過大東方接學閪班啦

其實大埔贏左冠軍
我都唔覺得真係一隊區隊贏冠軍
明明成隊係十年前深水埗

傑志個時佢幾多 有無3皮

主場0:3定0:4？

深水埗唔係區隊？

咁堅家軍都係大埔幼苗/青苗嘅

有d本身係其他區

一切都係廢嗡

好Mk
佢去蓄力操多d可能好d嘅

Rangers！

比個參考你
大哥而家都係4皮
5件一向孤寒

老棍2同av未走之前應該唔只?

揾其他區既人幫自己打,嬴左就話我地區隊嬴咁lor

4萬人工加萬2蚊住

堅家軍出身既大佬, 細佬, 羅港威,陳俊樂 都係胡少渠pm
利申:上午校畢業生

睇完樓上，真係唔敢再話石門波飛貴，多出黎果幾十蚊係助養石門站山區兒童同低收入人士

要起球場資助石門村小朋友踢波

黃威、劉卓軒住慈雲山；方柏倫、馮慶燁住大埔；梁冠聰住屯門；李嘉耀住粉嶺；陳肇鈞住北角
深水埗區隊？哈哈哈

#冠忠南區又簽猛將
#第一簽陳廣豪 #再簽查維斯
#今日簽埋川瀨浩太加盟
冠忠南區外援名單已經全部落實，其餘五位外援球員包括列文(巴基斯坦）、狄卡奧(巴西）、迪亞高(巴西）、高美斯(塞爾維亞)及查維斯(澳洲）

簽入日本後衛川瀨浩太。 川瀨浩太上季季中加入夢想FC，合共上陣8場，取得兩個入球。身高達到1.9米，能夠出任中堅或防中位置，川瀨浩太的來投將會提升球隊防守力。

第一簽係從佳聯元朗簽入球前鋒陳廣豪。 23歲的陳廣豪上季為佳聯元朗上陣24場，取得8個入球，他的來投有助加強球隊前線上的攻力。 歡迎陳廣豪加入冠忠南區，其餘新加盟球員將會陸續公佈。

查維斯上季為香港飛馬效力期間，攻入14球，得到這位前鋒加盟，大大提升球隊的進攻火力。 歡迎查維斯成為我們的一份子。
隨著Kota加盟後。

三個亞援

EAFF賣飛未啊屌你老母

大埔精神!!
之後下年又成隊一齊借第2個殼
乜av堅一定要成隊一齊走先識教? 係球壇真係聞所未聞

第一年睇香港波咩

東方以前咪試過用青春班打亞冠
重有肥福阿刁韋君龍

唔係成隊一齊走先識教，
係佢無左班仔就無人睬佢
佢識鬼教波咩，呢季都係靠伊高
呢幾年來，都係李恆匯教，佢企咋嘛

最少fans係大埔人

fans

李恆匯幾時先有得做主教

換教練都唔罕見
奇在個教練帶埋幾個骨幹跳槽聯賽其他球隊

霍啟山今年不是當選亞協執行委員嗎？
交波給他吧。試試囉。動口而已。
而我也不過是動動指而已。沒所謂。

冬陰波越嚟越直線

馮慶燁、李家豪、隊長智、呂志興都係喺大埔由細住到大
地區味、傳承其實算ok啦

高達代高佬

後面兩個都唔關醉街教練事
根本貌合神離

隊長智 呂志興都唔係球員啦

btw下年又成隊走，會唔會變左南區人元朗人

不過今場同睇佢處子戰嗰場一樣
有啲眼前一亮嘅感覺

不過佢又未必有人脈或者牙力搵到錢同好球員
呢個就係佢要依附醉街教練嘅原因
不過佢絕對係一個有heart嘅教練
如果下季教大埔，淨低嘅人腳都唔算差嘅

東方係咩人？佛山人？

南區年年都執靚個陣
但keep住用Ricky教

咁都要睇D球員係簽球會約定係私人合約喇

佢好似得B牌

起碼我住咗大埔20年
會由我唔睇本地波 到會吸引我間唔中入場
但係依加 屌 踢柒咩

有傳馮凱文來投，變雙教練

大埔Sea view

高佬富回巢？

呢個未收到風，
我唔放假消息

爛區下季有第六都偷笑
放撚走晒啲勁人
簽埋晒啲無用既外援返黎 咩穿瀨乜太

石門站山區兒童？小瀝源

今季費蘭度 入咗15球（港超聯6，銀牌1，菁英盃1，足總盃1，亞協盃6）

好勁

全部賽事都有波入

李三腳

咁我又唔覺得護到級就整死到佢
佢依家年年拉隊走 護唔護到級有乜分別
都係借殼

碩門邨

東方唔係區隊自居

護唔到級好大污點la

可以賴隊波個個得十幾廿歲

堅同意你之前講av堅只係識R班主俾佢教，仲要次x次一走就成個班底帶走

場場正選踢90分鐘都得咁少仲要供樓

傑志下星期就開操

爛賭威都多人工過佢

傑志今年唔放假?

7月24又要對曼城, 放條毛咩

放一星期到啦，2/7就係傑志新一季記者會

Matt Smith 04

Thank you #kitchee for the last 6 months! Good luck for the future! #nextchapter

啱啱先發覺傑志同大埔係亞協用不同波飛
電腦飛真係好樣衰

獎金呢

其實無咩問題，大水牛根本就係鬼佬前鋒身型，反而想知新一季到底係用到文定 Kota 多

費7話放8日
佢來回巴西飛行時間已經無咗兩日

Cityline 有無可能整靚啲波飛

踢亞協個班放多一個星期

傑志主場贏朝鮮球隊4.25 ，固然值得高興，但有一小舉動更令人高興！

早前亞協盃，發生有視障球迷被誤會賭波集團成員的不愉快事件。有見及止，香港失明人協進會聯同著名足球評述員李德能，及大約廿多位視障人仕，入場觀看傑志對 4。25 亞協盃比賽。多得香港展能藝術會借出耳機，令入場的視障人仕，聽到有德能兄即場評述，令大家可以緊貼球賽發展。「4.25 球員作出射門，被郭劍橋一抱入懷！」 「呢球波半射半送，送到龍門口」 入場的視障球迷，能夠和其他入場球迷一樣，為入球同歡呼，不如過往聽到其他球迷大叫才隱約知道比賽情況，不用再慢半拍，享受到足球的樂趣！

小編希望今次的經驗，可以令日後有更多視障球迷入場觀看港超賽事！

特別嗚謝： 香港失明人協進會提供資料及圖片

#香港失明人協進會 #香港展能藝術會 #香港足球總會 #李德能 #傑志 #亞協盃

李德能真係好有心

琴日睇新聞唔係話踢亞協個班放到8號咩

傑志下月2日開操準備7月對曼城的表演賽，而有份踢罷亞協盃的球員則延至下月8日才歸隊。

邊個比錢

有冇巴打可以講到佢有邊場真係踢到好波

下次可以揾Ricky 同梁大佬幫手

搞錯,sorry

球迷
到時波飛再加多$50

銀牌決賽唔差

除咗許許許 賓紀文 新加盟球員
要提早開操既仲有邊個?

太老了,反應比較慢
外援中堅最好都係高大型，唔好太老好d
畢竟土炮中堅唔少唔算高大，外援中堅高大可以補到位

均仔真係去左kitchee?
傳左一排
係真等下星期會公佈

爛區呀

下 之前傳去南區係孫銘
但我覺得兩人去大埔可能會好d肯定有主力，
有得打亞冠外and 亞協，兩人去傑志南區可能都好難有得上陣

除咗蘇沙
無其他人會去傑志？

嚟緊下幾季東方可能會攞到短暫好成績
但他日av堅要走時候，到時東方就自求多福了

利申 下午校畢業生，同細佬樂仔一齊踢小學學界

暫時應該係咁：

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯（自由身）、川瀨浩太（夢想FC）
Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：泰迪（蘇度瓦）、列斯奧、佐迪、林柱機、馬特史密夫、馬特史密夫、播磨浩謙

香港飛馬
Out：艾華

佳聯元朗
Out：陳廣豪（冠忠南區）、基爾頓、慕沙

夢想FC
Out：黎厚希（外借）、柏保路、北村祝、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達、川瀨浩太（冠忠南區）

理文
Out：陳庭揚（台中FUTURO）、史提芬彭利拿、羅俊仁(?)

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實
（杜馬思 情況曖昧，有待進一步消息）

滴鳩

To大埔
唔緊要啦，最多咪重頭嚟過又唔係末日
作為區隊同份子都希望你哋好

夏季轉會窗

和富大埔
Out：伊高沙托尼（富力R&F）、歐陽耀冲

富力R&F
In：陳嘉宝（中西區）、伊高沙托尼（和富大埔）
Out：伊達、福保羅、高梵、沙沙

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯（自由身）、川瀨浩太（夢想FC）
Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：泰迪（蘇度瓦）、列斯奧、馬特史密夫、佐迪、林柱機、播磨浩謙

東方龍獅
Out：笠臣、利馬彭利拿（科瓦彼達迪）

香港飛馬
Out：艾華、胡晉銘

佳聯元朗
Out：陳廣豪（冠忠南區）、基爾頓、慕沙

夢想FC
Out：川瀨浩太（冠忠南區）、柏保路、北村祝、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達、黎厚希

理文
Out：陳庭揚（台中FUTURO）、史提芬彭利拿

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實

魚丸咩情況？
好似完全無消息

傑志如果做唔好世代交替，又冇晒成績
他日av堅入主石門真心覺得不是夢
所以換血再做好啲吧

講緊鈞定均呀？鈞就不嬲都傳緊去南區
定另一個均都係

Good job

鄭兆均

降班都試過
今次相比之下唔算好大問題
青春班重新出發姐

大埔散班後已經無咗吸引力

覺得有多個突破型翼鋒（鬼）好d, 旨意迪亞高 回塘又多傷 仲要冇乜邊個土炮過到人

hi honeyman

盧卡斯囉，都無踢過工協咁滯

史必

南迷表示好小兒科姐 我地班霸變中遊再自降啦

雖然應驗當日我所講av堅總有日帶兵過檔
但 留得青山在 哪怕冇柴燒 頂住啊大埔

我fat.....

打出名堂啦掛

堅蛇：係呀我係球棍呀，你吹得我漲咩

matic 去左搵高美斯

獌果個馬迪？

係, 仲影埋相

LKK替代品

隻左腳重炮完勝LKK

屌啦，當年我地踢荃灣，佢班友踢SSP
係邊個仆街話唔過去跟佢冇得踢港青嫁DLLM AV堅

我16年已經提出永續亞冠，香港隊和港超球會們準確地做錯事，準確地反對巨無霸，結果是要自己承受的，無需同情。

夠你條poly仔咁mk?

所以東方自此每季準確地失落聯賽及足總盃冠軍罷踢來季亞協賽事, 以行動支持腦屍

係，佢成日咁樣嚇啲年青球員
佢成日都私怨行先
所以先成日同人鬧翻

你唔係

價錢：相差$100

艾華度則透露，現時跟球會仍有合約在身，並會履行合約精神留隊：「我目前同大埔仲有1年合約，我會尊重呢份合約，只要大埔需要我，我就會留低。依家呢一刻我只係想放吓假陪吓屋企人，新一季返到嚟繼續享受足球，特別係嚟緊大埔會出戰亞冠外圍賽，係一個享受足球嘅好機會。」

短撚走去踩單車

鄭展龍：「始終後生，放得太多假反而會悶，所以有時放假都會返傑志中心跑吓、做gym。」

搵到女就唔悶架喇

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
36 分鐘 ·
【來季港超聯繼續由東網獨家直播！】—2019-20中銀人壽香港超級聯賽

東網將繼續成為港超聯獨家網上轉播媒體！本地及海外球迷可以透過網上及手機app觀看港超聯賽事直播。

同時，東網會投放更多資源，改善直播畫質及流暢度，並加強相關配套，讓大家可隨時隨地緊貼港超聯消息，以及欣賞直播賽事，一齊「我撐本地波」！

#HKPL #獨家直播

2016-07-04
香港足球總會行政總裁薜基輔先生：合力改善賽事直播的服務質素
2017-07-18
東網亦會加強直播畫面質素及流暢度
2018-06-01
東網亦會加強直播畫面質素及流暢度

今季應該有4k

Tiger 無女咪又係飲喜茶

根本應該港台或者now播，設備爭太遠，
淨係賀歲盃都見到港台贏晒，
以前now嘅製作更加唔使講

夠竟點解整極都整唔死av堅

小強永遠笑到最後

跟住場場收80呀

如果我話港台無興趣播你信唔信
Now太貴
到時得畜力負擔得起
就變咗全季睇畜力直播

因為總有新球隊，唔想降班但又冇人
焗住搵av堅，1年又1年，1年又1年先成就到而家班仔

究竟足球俾錢叫人直播係咪反智行為

港台就唔會無興趣
不過資源問題啫

新聞報話港台話想參與商業活動所以唔播港超

sor 自膠，再黎過:
港台話唔會參與商業活動所以唔入標港超直播

呢啲係市場主導
當你啲嘢需要宣傳嘅時候
你就要畀返錢人叫人幫你做宣傳
有幾反智？

樓上有位巴打答咗
事實就係港台唔肯做
資源反而係佢最少concern嘅部分
最大問題係商業條款同啲細則

Philip Chan

All journeys must come to an end. I am sorry to say ill not be reaching further heights with you guys. Its time for me to take my own path after what i think has really been indeed a fairytale ending.

Without you this reunion would not have been so extraordinary, accomplishing an ambition we set out as kids. I will most certainly carry these memories along with me and i believe you guys will too.

No good times last forever. Hope the remainig story continues ideally and may you fulfill even sweeter dreams in the coming days.

終點係旅程嘅一部份。遺憾唔可以同大家再走落去。可以圓夢嘅一季，亦係我係大埔唯一嘅一季。

無你地，今次重聚無可能可以咁難忘，將小時候理想變成現實。我轉會轉到邊都會記好今年嘅回憶，相信你地都唔會忘記。

天下無不散之筵席，希望剩下嘅故事可以延續，繼續去追你地餘下嘅夢。

🙏💪

《 李志堅 確定季後離隊》
昨晚和富大埔作客台北航源，完成亞協杯分組賽及今季整季賽事。賽後接受訪問時表示，即將離開和富大埔，並轉投另一隊球隊執教！離隊原因主要是和球會的取向有分別，大家在和平氣氛下傾談，並表示過往三年與和富大埔合作非常愉快。
今季帶領和富大埔歷史性首奪港超聯冠軍，堅sir亦成為本季最佳教練！
而傳聞中李志堅的新東家將會是東方龍獅，並會帶領黃威等球員離隊他投。主力球員伊高沙托尼已轉會富力，其他離隊球員包括: 陳肇均，梁冠聰，哈利，歐陽耀沖，基藍馬, 鍾偉強, 李家豪等。而該應屆港超冠軍隊中球員艾華度，辛祖等仍然和球會有合約，不過和富大埔下季人腳大變動，相信已成事實！

Dls 走咗八成人，下年亞冠外真係冇眼睇

應該比馬拉佬大炒

philip welcome to southern

放棄得唔得 唔好柒出亞洲 影衰我地香港

真心覺得ricky閪波會和到馬拉

哈利會唔會留港

我都覺
大埔下季咁 放棄算啦

大埔讓路啦 唔好再害港啦
香港足球要進步 唔係比你班垃圾玩玩下

守和
搏射12碼

外援方面簽入澳洲前鋒、由菲律賓球會達沃鷹外借的哈利

返賓狗到？

有無得踢都未知呀家陣
無資源無人就最好唔好踢
專心聯賽

堅堅走唔係問題
問題係點解你班堅家軍又要跟住堅堅 ww好應該外闖下啦大佬

感謝Philip 場場出盡力踢
又交到貨

元朗拎銀牌下一年就洗牌
大埔拎冠軍又洗牌同元朗一樣

佢講過想外流啦 話出唔到去先會留番係到

你要問佢地啦
外流機會點都會有俾過佢地

洗牌意料中事
最緊要留低嘅球員爭氣啲
唔好成日俾人鬧垃圾

走咗喇

除咗東傑南區，呢幾年港超隊都成日大洗牌

1年合約係咁架喇

今次大埔好大機會洗完牌後弱咗

讓路啦

傑都大洗牌左 呢段交接期

唔拎牌就搞掂 專心聯賽仲好

希望唔好拎 g持南區

讓路

贏馬拉
英勇敗於韓仔
亞協小組賽贏埋425

最後輸俾航源

航源果句100%

上場

要早啲表態，等南區及早準備

📍Where to next? ⁣
⁣
#下一站去哪⁣
#是時候走出comfortzone⁣
#家訓係爛先可以換
#所以無買網紅篋 😂
#唔准笑我個青bb篋
#胡恩晴kannas

國際足聯紀律委員會官方宣佈，由於澳門隊未能出戰同斯里蘭卡隊的世預賽第二回合的比賽，本場比賽澳門隊被判為0-3告負，澳門足協被處以10000瑞士法郎的罰款。

傑志做乜鳩唔簽佢頂Matt Smith?
唔通Bong番嚟

以爭冠標準嚟計
其實三個都唔夠料

Bong踢亞冠果年咪fit

哈利同肥鳩
下下燒味都玩撚晒啦

哈利啲頭搥其實好麻麻

呢張相睇到有啲想屌 但因為知佢乜水 所以都係唔會屌

大頭條宣傳片又幾好笑

快啲走 唔想見到佢

亞冠亞協贊助商青島啤酒

［飲食台］抵制青島啤酒升級行動

屌你琴晚叫人衝

link?

勁懶 我撐本地波咪有囉

佢咁高大
但都唔夠425班人爭頂, 不了

無tap in版辛祖

如果印尼正常化
而香港自己又唔爭氣
有咩好講

依個比賽咩年份球員？

莫講話燒味
中場爭頂一係輸一係頂唔中
你老味同基奧一鳩樣

留名睇大埔臨尾先話攞牌
南區繼上次東方之後再被跣一鑊

大港腳

12個月都唔夠...去到31/5...

爛！

你啱

咁咪啱囉，以後貼 sindy 算啦

佢都踩左排

連山sir都話正

條撚樣跳都唔撚跳，緊係下下頂輸

米9都冇用

當年直播山sir真情流露：嘩！正啊！
隔離嗰個（好似係和哥）補飛：杯凍飲係好正

我都記得 笑死

高治盧卡古d fd

高治係英超歷史頭槌王

近聖誕節咪貴

高治唔跳都高你成個頭
跳埋

子彈

臨走都要tiger代表傑志去探訪學校

Huang Yang
煞科戰像極了今季的縮影
寡淡的球場裡

U40s 守住了尊嚴
年輕人 給予了希望
死忠們 點燃了鬥志

不論年齡 身份
請大家努力將傑志傳承下去
我們下季見

Photo by Shinichi Chan Bosley Yu

大哥

U40

自抽?

Respect黃洋大哥

個u40笑撚到我大哥好波

Everton Camargo
9小時 ·
Do not listen to the voices of the envious people who say they will not and always follow their path to their goals.
垃王英文有進步

佢連位都預唔啱
就算跳都唔會頂到

至於富力轉為正式投票會員一事，要等待特別同人大會(EGM)(6月28日) 各家球會投票通過。

準備定今晚又要屌賣港足總老母

加個中國外援位更賣港

黃洋講嘢永遠都咁恰當

又嚟

有埋片

自抽得嚟又唔會妄自菲薄

頂 仲差其他人錢，差前女友錢，又搞衰人
賤男真係仆街

我國

艾華度話想留隊踢亞冠外
想問即係大概幾時踢㗎

牙國應該所有家人都俾佢咒過有病

理念不同與大埔和平分手
堅sir勢掌東方
2019-06-28
體育要聞

和富大埔周三晚在亞協盃作客航源，出戰季內最後一場比賽。賽後主教練李志堅終於承認，來季將會離隊他投，主席蔡尚圻則會留任。李志堅雖未有公佈去向，但盛傳新東家為東方龍獅。
記者：禤家民

在港超聯煞科日曾表示「如果佢（李志堅）唔幫我，咁我就唔搞喇 」的大埔主席蔡尚圻，來季則會繼續留隊，他直言堅sir的確是周日才決定離隊，兩人在球會發展上也確存在分歧：「球會以培訓年輕球員為目標，當這些球員變得當打，並贏得聯賽冠軍，外界對我們多了想法，像成了豪門。不過，我們宗旨仍是培育年輕球員。」大埔來年將有機會出戰亞冠盃外圍賽，蔡尚圻指球會仍會出戰此賽。大埔新帥尚未有人選，盛傳馮凱文帶兵入主，但張寶春及郭嘉諾都各有支持。

主力「堅家軍」或留隊

雖然堅sir周日才決定離隊，但這位最佳教練得主近日盛傳會加盟東方龍獅。若最終堅sir落戶東方，未知會否如過往般帶同部份「子弟兵」轉會，不過，也有指主力級「堅家軍」球員或繼續留效大埔。至於東方在季中有主教練陳婉婷離隊，球會以新任技術總監安祖史杜錫兼任主教練至球季結束，至今未有公佈新教練人選，但盛傳已落實簽入兩位屬當打之齡的防守球員。

21-01-2020

Link

大埔來年將有機會出戰亞冠盃外圍賽，蔡尚圻指球會仍會出戰此賽。大埔新帥尚未有人選，盛傳馮凱文帶兵入主，但張寶春及郭嘉諾都各有支持。

講場波定香港

無得救

希望到時去倒睇

著到咁仲以為佢做壽司師傅添

開post個條友係愉園球員

蔡生之前夠話av堅唔帶佢就會一齊走，但依家就留低。佢話會申請個亞冠牌打外圍賽，聽住先啦

係，一早簽了

加埋講波佬簽完先知堅爸爸入主 你地估佢三個點諗

仆街中伏.jpg

旁邊呀伯: 拿呢啲就醒目喇

講波佬無嘢嘅，情同父子；
高佬都跟過醉街教練；
胡晉銘就。。。

南區 早知輸波失冠那味道
卻想完美到 去違抗定數

唔好又要打閘...

可能唔洗換衫呢

識啲嘢

大笑話

一系列逃忙潮開始

點會冇野，兒子唔會想一直活係爸爸陰影下 出外闖下係人之常情
另外感情呢d 野感激同尊重就一定有。。。其他就唔講啦

暗示多少少得唔得

【貝鈞奇正式當選香港足總新任主席】

上個任期擔任足總副主席的貝鈞奇，今日在足總2019年度首次會員大會中正式上任為足總主席，任期至2023年。本地足球名宿「Cow Sir」陳志康則正式上任為球會聯繫董事，成為足總管理層改制後，首位球員出身的董事。

貝鈞奇表示，他會致力促進各部門效率，務求上下齊心推動足球。陳志康則表示，他希望在任內推動成立球員工會，一方面改善球員專業形象，另一方面保障球員權益，從而吸引更多年輕一代未來投身球員行列。

另外，冠忠南區會長黃良柏亦順利上任足總球會聯繫董事，霍啟山、程明裕則當選為非球會聯繫董事，霍震霆則順利連任會長。

#CowSir #貝鈞奇 #hkfa

躝啦！

預撚左la
橡皮圖章

好想睇av堅點用av緯

upset

支持大埔學乞衣米蘭，退出亞洲賽

富力R&F的會籍問題就會留待9月的董事會再處理，總幹事袁文川強調會籍身份問題並不會影響富力來季的外援限額，並指對方將會跟隨其他球會一樣外援「註7出4」：「富力早前要求放棄豁免權，我們也沒理由逼人用特殊權利吧，所以早前開會也接受了。」

Cow Sir希望在任內達成的事則是成立球員工會，保障本地球員的薪金：「這個工會不用和球會及老闆對立的，只是希望可以保障球員，令他們感到更安穩。」不過早在最初提出成立工會時，已有不少球迷或球員擔心會影響與球會老闆的關係，但他再三強調工會事實上能對球會以至整個聯賽有正面影響：「當球員有一個合理或最低薪金，老闆自然可以要求球員表現得更專業，又可以更吸引球迷入場吧。球員不行出第一步，也好難要求老闆。」

對Cow Sir而言，另一樣工會能做到的事則是提升球員的專業形象：「如果他在網上說了一句話，或打邊爐拍照的話，可能對他形象有負面影響、讓人感覺不專業。但如果做得好的話，不只是正常薪金，可能廣告或贊助都會更多。工會就可以給予他們這類知識。」然而成立工會的聲音早在球圈出現，卻一直未見眉目，Cow Sir亦明言需要時間，但認為可以在一季內先商討工會的架構：「工會內有甚麼人、誰人出錢等都要再定，我不敢說一季內能起步，但應該足夠商討，我也不介意由我發起。」不過他指足總角色或有衝突，未必會由足總發起成立。

至於主場方面，昨日召開的港超聯座談會中，富力表示會爭取使用廣東省人民體育場（東校場）作主場，惟需與當地公安等部門商討；若未能成事，仍會繼續使用燕子崗體育場。至於富力能否獲得亞洲賽資格，袁文川表示仍在向亞洲足協查詢。

仲以為個肥仔係古基

港超聯至今成立5季，來季將是第6季，但改革聯賽的關鍵之一、獨立聯賽會卻仍然是只聞樓梯響。據足總員工透露，其實他們早已經完成計劃書，向南韓、日本等球會取經，有藍本在手可以逐步改善本地聯賽，只是在這幾年間始終沒法成事，是因為參加聯賽的球會不願意額外付錢成立這個獨立聯賽會。這個獨立聯賽會的營運成本大約為300多萬，如果是10間球會攤分，大約每家球會付出30萬左右。惟本地球圈環境每年都變，要聚集有心人長期持續地付出，先播種後等收成、而非「每季即食」，似乎不是容易。

問及新任董事陳志康，他都有留意到這個獨立聯賽會的議題：「這個獨立聯賽會不是沒有人想過，但要球會額外畀錢，大家肯定不會畀。我也要了解情況，希望傾談議題之後有人跟進。」其實足總部門早已完成了組織獨立聯賽會的前半部工作，惟後半部工作包括資金、營運、工作人員甚至開發其他商業價值等等，都是處於一個模糊未清的階段。未來4年，新任董事局會否在這方面下功夫，應該是本地足運不能迴避的話題。

之前向完冰島取經
而家又向南韓日本取經
固定未

港超來季基本上已落實由10隊參賽，富力R&F的會藉問題尚未解決，足總總幹事袁文川解釋，會藉無關競賽規則，只關乎有無對於足總會務的表決權，如選舉或修例等等；預計會在9月3日的會員特別大會投票決定。

對於富力的情況，袁文川稱：「富力要求跟（港超聯）本身的賽例，想放棄豁免權，沒理由不接受，沒理由逼人用特殊權利，我們早前開會已接受（富力的要求）」，意味着富力來季與其他港超球會，將享有同等的權利及義務，包括外援註冊數目，來季外援數目將在現行的5名外援加1名亞援之上，再新增1名國援，同時意味現存隊內的中國籍球員，除非佔用該1個國援名額，否則將無法註冊；至於主場方面，昨日召開的港超聯座談會中，富力表示會爭取使用廣東省人民體育場（東校場）作主場，惟需與當地公安等部門商討；若未能成事，仍會繼續使用燕子崗體育場。至於富力能否獲得亞洲賽資格，袁文川表示仍在向亞洲足協查詢。

香港joke 球已死

【足總改選】陳志康成首名球員出身董事 望教球員改善形象

On9
又話跟規矩
又唔撚擺個主場返黎香港
咁踢乜撚港超

真係好upset呀嘛

好心就foul撚左畜力去啦
咁多季都未搞得好

連球場仲話要同公安傾
肯撚定吹水啦, 到時又話公安唔批, 又用番燕子崗

返黎upset多次

佢對外一定扮到好尊重爸爸㗎喎
咁識做戲，兩個各懷鬼胎㗎啦
最似嘅就係兩個都會偷食囉

現年25歲的前港腳前鋒卓耀國，屢因紀律問題遭評為「壞孩子」，亦間中傳出他有金錢問題。今日（28日）網上再流傳他因金錢問題被人追討訊息，並有片段顯示，卓耀國於一間髮型屋疑被追債，之後於店內報警求助。早於2016年，卓耀國網上已流傳他欠債的海報。卓耀國最後一次現身本地球壇為本年年初與港超球會「佳聯元朗」簽約，時任元朗主教練郭嘉諾曾力挽狂瀾，希望對方能珍惜機會，惟事與願違。
據上載相片及短片的網民表示，卓耀國因欠政府稅款而遭警方帶走調查，形容對方為「老千」。片段顯示，有數名警員圍著身穿啡色上衣的卓耀國，警方稱因卓耀國「欠政府錢」，需要帶返警署協助調查，拍攝者則不斷稱卓耀國「爭人錢唔還」。據髮型屋職員表示，卓耀國為髮型屋熟客，上星期五（21日），他如常到髮型屋剪髮，突然有人跟進店內指他欠債，卓耀國於是報警求助。髮型屋職員又表示，當日追債的人一行數人，之後情況混亂。髮型屋指不知道卓耀國欠對方多少錢，形容卓耀國「唔好彩！」記者向警方查詢有關事件，暫未獲回覆。

（網上短片截圖）
（網上短片截圖）
（網上短片截圖）

疑向球迷借錢

另一片段顯示，卓耀國對電話一方稱「本身我哋係好朋友」，拍攝者回應「我幫你，你咁樣玩我？」卓耀國續指「佢幫我」上載相片及短片的網民留言稱，卓耀國欠他數萬元。

追債人士又貼上多張懷疑與卓耀國的對話記錄，卓耀國指自己「姑媽生癌瞓喺醫院」，追債人士希望他先還部分欠款，惟卓耀國回覆表示「我唔係唔想比你，我自己都無曬錢」帖文亦有其他網民留言，稱自己很喜歡看卓耀國踢足球， 而且曾於卓耀國效力瑞士球會時，找對方一起看足球，惟卓耀國亦曾向他借3萬元。據了解，卓耀國嗜好博彩，現時離開香港。

卓耀國疑於一間髮型屋內被人追債。（網上圖片）
網上流傳卓耀國懷疑被追債訊息。（網上圖片）
網上流傳卓耀國懷疑被追債訊息。（網上圖片）
網上流傳卓耀國懷疑被追債訊息。（網上圖片）
卓耀國（左一）於2018年曾與郭嘉諾攜手取得省港盃冠軍。（資料圖片）
卓耀國（左一）於2018年曾與郭嘉諾攜手取得省港盃冠軍。（資料圖片）
郭sir出手亦未能救卓耀國

卓耀國於今年2月加盟港超球會「佳聯元朗」，惟其後再傳他有金錢問題，被球會暫停其球員身份。港足球代表隊助教兼時任元朗主教練郭嘉諾表示，今年2月與卓耀國簽約時，卓耀國稱「已經搞掂曬（債務）」，惟其後對方離開了香港，未能聯絡上，惟有忍痛與對方解約，至今亦沒有與卓耀國聯絡，相信對方現時已沒有踢足球。郭嘉諾表示，作為教練已仁至義盡，從沒有過問卓耀國欠債款項及因由。年初2月郭嘉諾與卓耀國簽約時，郭嘉諾當時希望卓耀國能珍惜機會，再用表現爭取重返港隊，惟事與願違。

早於2016年，卓耀國效力R&F富力時，在網上流傳他欠債的海報，同年卓耀國在香港足球明星選舉的最佳年青球員獎項中四強止步。

無故缺席球隊訓練被退隊

卓耀國於2011年效力「港菁」（現夢想FC），其後於2013年效力「標準流浪」，同年於香港足球明星選舉首度榮膺最佳年青球員，之後於球壇發展不俗。2017年，卓耀國疑因理財不善被人追債，卓耀國向當時標準流浪總監馮嘉奇求助，但遭球會高層反對他加盟，最終他與瑞士次級聯賽球會「基亞索」簽約兩年，及後於年底離隊。2018年曾與郭嘉諾攜手取得省港盃冠軍，今年年頭郭嘉諾知道對方返港後，隨即邀請他加入「佳聯元朗」至季尾，惟卓耀國無故缺席球隊訓練，郭嘉諾亦未能聯絡他，被球會於今年4月取消其註冊的球員身份。

既有球員背景，陳志康最想推動的，自是空談多年卻從未實現的球員工會：「球員工會需要存在，這件事並非跟球會對立，而是保障球員，令球員少一些擔心。」他進而指出，希望工會能有助球員建立保持專業形象的意識：「有時球員在網上發言，例如一些說話、或上傳吃火鍋的照片等，對形象有負面影響，令人覺得不專業。若能做好形象，不單薪水，連贊助、廣告都可能增加，若有工會，就可教導球員相關知識。」

公民抗命
No taxation without representation

請清算tiger 但說話其實你講乜都得講政治都屈你唔專業

有借無還 古基心痛完未?
最心痛是 愛得大遲

我過去 那死黨 早晚共對 各也紮職以後 沒法 暢聚
而終於 相約到 但無言共對 疏淡如水

最心痛是 愛得太遲 有些心意 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志

最可怕是 愛需要及時 只差一秒 心聲都已變歷史
忙極亦放肆 見我愛見的相知
要抱要吻要怎麼也好 偏要推說等下一次

日夜做 儲的錢 都應該夠 到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口 未能挨下去 已恨我很久

為何未放肆 見我愛見的相知
要抱要吻要怎麼也好 不要相信一切有下次

咁班友真係唔專業
你睇有邊個球員會注意飲食
次次球會大餐個個都飲汽水啤酒
唔係唔po上網就變得專業左

有冇人知喺邊？

要講有排都唔輪到tiger啦
好似上季東方直情成班球員去食火鍋隊汽水放相上ig

取經既範疇唔同，無衝突既
不過又冰島又克羅地亞就

兩樣同時進行
一嚟香港球員係要更注意自己飲食 更尊重自己職業
二嚟香港球員都係要管理自己嘅形象

肥軒pizza. jpg

晨早流流就見到我撐本地波po啲咁嘅嘢

有張露點...

對野幾大

國國淪落到今時今日咁既款

自己唔爭氣
與人無尤了

劉學銘露點？

抵啦，死性不改

係, 攬住我霖果張

男主角

當佢利馬咁用

弱化

媒體唔好再報導佢啲新聞啦

完全係浪費自己 我唔會講到佢好有材能
但係踢波係佢練咗咁耐嘅謀生技能 書又冇讀
因為賭錢債務紀律問題搞到咩都冇晒
人哋次次比機會佢都唔珍惜
真係不知所謂

iris 正到

幾歲？

【高尼路及沈國輝擔任助教】

冠忠南區宣佈前香港足球先生高尼路新一季將會加入球隊教練團，與上季結束球員生涯的沈國輝一同成為球隊助理教練。

歡迎高尼路加入冠忠南區。

#冠忠南區
#冠忠巴士
#團結一致乘風破浪
#發放正能量
#WeUniteAsOne
#wethesouth
#southforone
#welcome

沈國輝則會繼續留效南區，與高尼路同任助教，主要負責體能訓練。

另外，去季加盟南區擔任助教的貝可泓亦會繼續留隊，但其職位將會有所變動。

電競隊領隊

邊個

shit，真心唔認得

搵人開新po lu

開新季未？

【7.1大遊行】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊討論區 (1)

1001